召喚痴線西（95）善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q:Liz係咪黃
唔係，佢係世界女，見人講人話，好識do

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

SORRY 覆完先見到自己係1001

最近好多花生食

Lm

上回提到tim哥女朋友賣泰國豐胸針
教人打落pat pat或者手臂到

啲妹妹仔到底有幾無腦 先會買

屌上面啲英文
勁同意成日溝通係道「啊～」
而家講翻起都有聲不停表示認同jm9
同埋佢前期啲片一有啲咩好似好sweet嘅畫面就loop成兩三次
真係好反感
佢啲片前面都唔算係咩童話式情侶
片後真係唔知佢哋點啦

其實佢兩個都唔細 平時拍片講啲野好無營養又雞同鴨講咁

其實真係好神奇
咁嘅關係 仲有個apple咁嘅樣
企埋去佢男朋友度成個呀姨咁
佢哋都仲keep到幾年
佢應該好就佢條仔

同樓上有人話佢係韓國本地人圈子
乜有韓國人睇佢㗎

我想問返前面絲打 點樣操胸同背

比起蝦乾 Sona真係好幾千倍
Sona有keep住po文宣 仲肯拍片撐黃店
相反隻蝦乾真係乜嘢都冇做過 淨係識得懶叻教人整蛋糕嗰啲 仲要整到成pat屎咁

可以去睇健身po同youtube片

推推睇咗

Tim哥條女係咪有整過？
我見tim哥成日都有意無意讚自己條女似迪麗熱巴

雙眼皮一定有 上個post有人貼咗佢未整個樣出嚟

真心勁睇唔順眼呢條女 同佢個friend gifchan
港豬到

佢整得好衰 似係支那整咁 佢地好似賣煙彈 豐胸針賣到搬出黎住

無睇過sona d片
我決定又睇哂佢

Sona仙仙

佢係當年be 嗰班最順眼嗰個

肥蛙個蛋糕係咪美心黎？

咁都認到

美心個網冇呢個款喎 睇埋東海堂個網都冇
呢到啲人真係好憎佢

唔係天使蛋糕？

其實我都係問一句 你邊到見到我話好憎佢

天使蛋糕會有啡色一條條

5.10 賀港老母
九龍大遊行
6.16 維園見

訂閱蘋果
操體能

其實我係度諗會唔會係焦糖脆脆擺上去擺耐左啲糖會溶
好耐之前試過擺佢地啲焦糖係雪櫃 第日就溶到咁

係喺韓國生活果堆香港人，有啲同韓國老公或男朋友一齊果堆港人圈子成日講起呢條女，
佢消費條仔賺錢根本無正式喺韓國生活又無固定當地圈子，得一知半解就喺到教人long d秘訣，又襯到鬼五馬六重口味韓系打扮
有人話佢同條仔溝通唔到，佢就話人黑心
同埋，我想講，要用同條仔做賣點去YouTube 搵食就藉口講話證明俾父母睇，屌，證明俾父母睇就唔會又收咩桃子又加經紀公司亂咁誤導啲腦細胞未成熟嘅妹豬啦賺錢就賺錢，講得咁好聽

好想知點解佢唔答佢啲大陸殘體字粉絲

因為冇啦啦見到個蛋糕唔會覺得係美心天使蛋糕唔係全白？

天使蛋糕好似有脆脆
但好似係自己加

有得加脆脆上去架！
蛙姐之前都比人見到佢舊相食藍店所以我先放上黎問下大家咋

咁佢係韓國生活既港人圈子都幾出名

Pish 求fc

分享Long d 係唔需要喺韓國生活過同固定圈子架嘛

好多有韓國老公同男友嘅人咪一樣成日出youtube賺hit rate
想知係咩人討論佢多啲

佢踩單車我行路同埋個女仔遮哂個樣

Long d情侶/港韓夫妻果堆好憎條女，
條女應該喺交友app識條仔，如果唔係點會話父母睇死佢哋又要證明，佢哋根本溝通都有問題，
但又消費條仔，搞到好似有韓國男朋友就好勁咁，誤導到人，令人覺得真係個個都好崇韓咁
最慘有堆妹豬俾佢誤導到！
港豬到佢，早排全世界齊心協力，佢仲係咁post佢個男朋友叫條仔露下真面目先啦

係好多YouTuber賺hit rate 但應該得佢條仔唔敢露真面目同得佢地溝通唔到但照賺hit rate

但點解憎既
因為佢對韓國既野一知半解，或根本錯
都分享或教人？
之後好多妹豬都聽左佢講？
因為我係咁依睇過佢d 片
好似都圍繞佢男朋友多d

我都識啲港韓情侶
但冇人識佢喎
我諗憎佢嘅係少數
佢又唔係好紅

今日好奇㩒入佢IG睇 見到有兩萬follower
覺得係買返嚟

唔係啦 好多妹妹仔睇佢 仲有馬來西亞/台灣/支那人
Youtube都有60k

Icon 同 北歐三鳩 一樣樣
姊妹？

點解icu個樣愈黎愈猙獰

好欣賞水魚之前睇片覺得佢煮野好叻 打理頭家做得好好 又見佢織布口罩比清潔工人
睇到呢個post, 覺得佢真係一個有情有義既好女人冇離棄老公之外仲照顧到老公康復真心好欣賞

利申 由佢拍beauty時開始留意亦覺得佢個時啲片一般 但佢個人心地真係好

其實唔明點解有人話Apple教壞啲妹妹仔？ 睇過下佢啲片，隱約記得佢好似淨係講過話唔會講點識（？） ，上面啲人話交友app識其實我都係自己推測黎。咁唔排除佢真係交友app識嘅，但佢始終都冇講到明阿，點算係教壞人？ 見佢啲片都係圍繞男朋友，最多都係咩教人long d穿搭咁，邊part教壞人？

Push 想知究竟個女仔係佢個妹定係肥蛙

好扮abc 頂佢唔順

脆脆同埋好似有醬可以唧落去

嘩 佢好偉大 唔怪得佢頂到湊女生活 佩服 可能佢老公做嘢 真係乜都唔理得大病

btw 佢做youtuber時衰野好多 個時好唔中意佢

本身都好憎佢
而家真心respect 佢
希望佢老公錫佢多d啦

想點

頭先見到入去望到5秒都頂唔梗
其實好地地點解要咁9樣

無fol開佢，想問下佢老公之前咩事啊？

有cancer, 睇水魚打既野，似係醫生同佢講得番九個月命....所以水魚搬去同佢住同照顧佢
之後奇蹟地好番了

佢條片intro個段啲樣做乜9，係咪有精神病

成班人一樣樣，同啲支那網紅無分別

佢啲表情真係cls
abc都唔洗咁over下話

睇過佢啲片，覺得佢雖然唔算最靚（唔好打我）但覺得好順眼，談吐好得體，睇佢啲片睇得好舒服。最緊要係黄嘅所以佢打後嘅片都會支持

比d妹妹打飛機 心諗apple姐姐咁嘅尊容都有韓仔溝
咁我實。。。

佢老公既故事上過明報

不過水魚以前做團購專員個陣真係

Samantha lui 推介skincare黃店

講出重點！！！！！
俾到假希望人！講真，上年年尾個個努力緊果陣，個Apple 淨係掛住瘟仔賺hit rate都算，
到今時今日仲學人教人淘寶穿搭，仲要係重口味版
好令人不齒，其他YouTuber呃妹豬都專業過佢，
佢呢啲另類惡性示範真係令人難受

新果條片仲玩乜9 goodnight app
俾啲妹豬以為真係咁好玩嘅錯覺
真係痴晒線！條仔唔喺身邊呃唔到hit rate 就玩呢啲低質招

下面仲有隻藍絲五毛留言

末期淋巴癌都醫得返咁屈
淋巴癌本身已經難醫，基本可以叫絕症，啲癌細胞可以走勻全身淋巴好難集中殺

我都有睇過下佢d片
之所以話佢教壞妹妹仔係因為佢之前好多片個title都係吹奏佢obba
咩「韓國男友舉動超貼心」「韓國男友力MAX」
但又「苦口婆心」叫佢d fans唔好以為韓國男仔就係好男人 blah blah blah

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(9)

唔係
差咁遠。。。

唔好獵巫得唔得

佢條仔唔係大男人嘅
但又惡又唔尊重伴侶囉

我都打咗個突
好多戚風蛋糕都係咁既樣架啦

藍絲

我都正想講 諗住睇下有冇人睇過佢
呢條女完全活撚左係平行時空
唔好話香港社會運動果排冇出過聲
澳洲大火都提都冇提過
完全唔知佢係澳洲做乜9

呢條友講到口臭啦
終極港豬

Sor冇睇之前啲post

老老竇竇覺得佢唔會犯依啲錯
屌美心屌到街知巷聞 又裝修埋
會唔會諗多咗...

人地都係問係唔係美心姐 又冇罵佢
你唔駛咁緊張放曬文宣出嚟嘛
故意spin返去批鬥黃度做咩？
你都幾有心儲肥蛙文宣喎
乜原因值得你珍藏咁多張㗎呢

點解討論空間都唔俾呢？

利申返 個蛋糕真係唔似係美心
佢負責食又冇罪嘅

Givenchy男職員LCH___家暴＋食軟飯＋偷食懶人包

屌有冇人話我知icu叫咩名
啱啱想搵佢上面條片
突然唔記得左佢個名

jessica wong

問個蛋糕係咪美心你post佢repost既文宣出黎做乜

張相個gap位有啲尷尬

有咩問題？

摺痕有啲多only唔美觀

肥蛙黃 佢好黃 得啦 完

呢d就由9佢啦

Icu

gifchan同yaki條前仔一齊過

細個成日聽老人家講，依個世界好細，壞事傳千里原來係真
分分鐘唔只傳到成個beauty界

我知本身問蛋糕係咪美心位絲打唔係想批鬥佢黃唔黃
只係平時好多人都會買蛋糕食 但都冇人會Cap上黎問係咪美心啦 好似想人覺得肥蛙又食藍店 難免令人覺得大家對肥蛙先入為主咗 可能我諗多咗

唔評論嗰嗰係咪美心蛋糕
只係針對絲打你話唔小心食錯藍店呢句說話嚟講
其實今時今日應該唔會食錯美心

唔係講緊美心啊 之前肥蛙食咗廿一堂

其實post得上嚟都擺明係想揾嘢嚟鬧佢啦
唔好呃自己 講咩淨係問吓係咪美心啦

好多個po之前有講過

係啊 朗

冇因個蛋糕而嘈過
冇人批鬥佢 冇人分深淺黃計較付出
不如諗下會唔會係你地敏感咗少少⋯⋯

睇翻佢整400次咖啡條片
想問佢係咪生飲啲蛋清

我反而覺得佢算幾大男人喎
平時洗費男方會主動出晒
跟住又要求Apple出街要化妝同講敬語
仲有家務都係女嘅做
佢喺片呻過Oppa平時攤喺床唔會做

一個返工一個淨係係屋企
返工果個仲要做埋家務？
已經唔關大唔大男人事...
係睇條女識唔識做

發現你地真係睇得好足
唔想俾views佢 唔會再睇佢啲片傷害自己大腦

我諗如果係其他kol唔會有咁嘅反應

Btw

我都係咁諗

完全唔明點解佢會有fans
睇YouTuber都揾個順眼啲嘅
竟然會有人鐘意大嬸

其實呢條女邊個嚟

勁鍾意佢把聲好溫柔 聽完真係好療癒

都唔知係咪佢本人

你自己夠係狙擊手啦 三眼仔
夠膽話人 改咗名就唔認得你？

你睇清楚 我一個都話過佢偽黃
只係狙擊佢侵權同mk啫都唔得呀我都有狙擊spoon個啲又唔見你cap出嚟屌我狙擊手？

個位絲打都冇話如果係美心就屌佢偽黃 問下都唔得

得啦得啦 佢最黃

唔怪得林一峰上佢地屋企煮飯啦

無睇到咁仔細咁佢重大大聲話oppa唔大男人？

咁呢單野咁細 屎盤單嘢咪一早通晒天

佢嗰時係屌緊侵權 同埋蛋糕張相又唔係佢post

因為呢度係唔可以講肥蛙

其實我對肥蛙真係無咩感覺 因為比較少留意佢
但而家每一次見到肥蛙兩個字都驚又會引罵戰

事實證明愛情令人盲目
但估計佢份人本身小鳥依人所以先接受到

係 佢唔比人講Oppa壞話 唔比人提出佢地相處方式有問題 佢覺得呢啲人係Haters唔洗睇佢啲片 睇佢點覆Cm就知 希望佢私底下知道有咩問題啦

我本身未睇到佢幾大以為佢係啲妹妹仔
係咁傻笑就由得佢
點知原來咁大個人 但仲傻傻奸奸on99咁...
完全唔似本身年齡 衰啲講真係有少少似弱智
同埋好驚佢本身英文水平就係片中咁
同條仔溝通一句正常完整英文句子都無

唔係問下都唔得 但真係唔似丫嘛 你話見到美心個網有呢款蛋糕就話姐
不過個絲打話佢試過啲脆脆會溶 可能會變到肥蛙嗰個咁？可能佢真係覺得似所以先問掛

又要拍又唔俾人俾意見
同佢講就覺得人haters被迫害妄想症

其實都係睇過一兩條
好似見到條女喺屋企等個男嘅放工..
所以先覺得佢做家務係正常...
睇完兩條都睇唔到落去啦..
都唔知佢哋點撚樣溝重

kiko真係好黃 利申好鐘意善兒

佢啲英文睇到好尷尬
韓文又學唔好英文又溝通唔到

其實問一問姐 講一句唔係美心蛋糕就得啦

Dior個中文字體到醜 勁似tb lv既個人化定制

見到個蛋糕就以為美心咪獵巫囉
個鬥黃意圖好撚明顯啦
討論
我而家個個kol都cap晒啲文宣post呀
你知啲on9幾撚鐘意隔一排就話人偽黃無出過聲又或者好耐無po文宣

全部cap定晒呀dllm

條女隻眼jm9？好似整容失敗咁款

條女39j咁樣

我到而家都有番睇佢嘅偽韓妹教室好掛住佢啲片

係對鬥黃好敏感
點解要放大鏡捉錯處咁睇個黃kol？
好睇唔過眼啲人對黃圈咁苛刻
有人話黃kol我就會駁，唔止肥蛙
Heyman dora mira都係
黃嘅就寬容啲好冇？

我都話左我淨係問係唔係美心

係嘅話可以點 唔係嘅話又點
What do u suggest?

好啦 咁唯有以後都唔問啦

Me 2

唔好又為咗肥蛙而嘈啦

Btw佢之後都出左Story
唔係美心
痴線西們唔洗咁大反應

係咪提下佢囉？唔得？

咁都要問？如果真係美心嘅 咪即係同佢講返 suggest佢唔好食 人地只係想confirm啫

如果絲打真係真心問
我諗你下次問大家呢個蛋糕係咩牌子/
直接問當事人喺邊度買
會好過你宜家先入為主覺得佢係食美心咁問

唔敢再問啦 無下次

識佢真人
眼係痴雙眼皮膠紙+p圖
真人無咁恐怖
其他部位就應該有打針喇

其實大集團旗下代理太多brand
有時睇漏眼都唔奇 當然美心 starfucks講到爛另計
我生日都有個crostini 蛋糕
朋友買完先知係藍
唔通掉咩 話晒都係心意黎 下次唔好買咪得

真心推Sona 有錢都唔做港豬
佢啲subscriber無理由少過蝦乾！
大家痴線西快推！

其實係，大家都係黃，參與程度唔一樣都在所難免，勸勉代替互屌，唔好鬥黃同鬧交繼續支持黃圈Youtuber,追擊藍KOL！
上年8月都唔小心食咗shake shack，被人屌到飛起

如果你冇諗住話佢唔夠黃/批鬥佢 其實你可以dm問佢 fc左話知你po上痴線西定出公海開po屌都得啦 未fc就放上連登好多人會先入為主咗 尤其係cdrom佢哋睇唔到你地加密討論嘅內容

唔知佢地邊個 但好似樣條仔個樣都怪怪地

似ET

我之前留左一句「好似唔係好溝通到...」
都比佢del左

好奇怪 佢d片會令人忍唔住要睇
好似Try not to laugh challenge咁

不過其實我最佳紀錄都係淨係睇到一兩分鐘

兩個都好似打左針咁款

屎盤姐係咪已經收咗皮啦

講事實姐都係
佢啲英文衰撚過我K1姨甥

唔講得架，一講又爆1001架啦屌

唔知仲有冇人睇siu A
睇ig見到siu A個廣告
禁入去佢ig
屌 同ICU 一撚樣 勁撚多pr gift廣告同相

我冇睇開siu A唔知佢咩立場
但知佢個妹係狗乸
本身都係港豬唔會點理政治野 好少講
所以唔會不停鬧
講過啲示威者搞到好亂 好暴力出黎搞事
如果係黃既想同佢講返咩事 個嘴臉就係都廢事同你講咁

唔可以係度問，要dm問架

完全唔記得咗呢個人
以為佢收咗皮

我係ig見到佢廣告先醒起
禁入去睇 仲成撚日去event 收pr gift
又冇keep住拍片之類 但一直就有野收同廣告mac chanel dior成日出限量版
就比晒呢班垃圾
之後消費者買唔到

條女個雙眼皮真係好樣衰

偽黃 好耐之前有post爆過 賣淘寶衫 抄款
上大陸廠做

有無人有睇Claudia Wong Vlog
又黃又靚女男朋友都好正

佢地成班賣不知名減肥藥 gif姐好耐之前已經話靠減肥藥月入6 7萬

痴撚線 一講肥蛙啲人就咁大反應好聲好氣問句係咪美心都俾人屌到飛起 如果生日果個係屎盤啲人實唔會咁大反應

係咪可以加佢入黃youtuber list壯大佢

gif chan賣嗰啲濕鳩減肥糖果食到有位巴打女朋友入醫院
但佢仲覺得係人地食唔正確就出事
另一方面我又唔撚明點解香港地咁多傻西會為咗減肥就連啲成份不明 來源不明嘅所謂糖都吞落肚
gif chan個ex又開始賣減肥酵素
佢啲好姊妹一個賣豐胸針（我有post喺痴線西94）
一個好似做整容中介 介紹人返大陸整容
一個好似之前又係開整容「美容院」
老老竇竇我唔覺得佢地會有窿路搵到啲靚料俾客
唔讀書又想搵錢就賣呢啲陰質嘢
真係因住收尾幾年

講中我心聲
本身對佢真係無野，試過留過cm
但佢覆得勁西，又刪又block又盛誇撚到呢
人就係咁，啲野愈撚唔對路，無聊果陣就愈令人好奇到底有幾弱智

我見到以為係網上啲人fake人

喂，原來係你呀
跟住我有喺果句接落去話雞同鴨講定唔知乜9
我地一齊俾佢del左

同路人呀

留名

咁都有得相認

真尷尬 打句美心又起哂幹
係既咪pm叫佢下次唔好食囉
都未confirm就畀人屌
肥蛙究竟有咩吸引力

Sona完勝蝦乾

我覺得係囉，琴日行朗豪坊，
行到化妝品邊同fd討論邊睇唇膏果陣，
個staff 都望過黎好似知啲野咁(其他品牌)
細細聲咬耳仔

Claudia正 新片講到明黑警死全家

好撚癲 絲打問一句都要俾人屌 惡到
個句 what do u suggest 真係串過馬撚

係咪黑警家屬黎

點解咗講？

咁

好似之前係某個痴線西post有人咁講，求fc

係靚女，但唔係個個靚女都啱厭世表情
雙手摸頭個pose又係咩事

人地就算係黑警家屬都表明咗黑警死全家立場咁一定係黃啦
所以佢應該都可以照睇照支持
諗起之前中大個次有個男仔都話自己係狗仔黎
但只要係同路人，就唔好理佢係咪黑警家屬啦
carmina同世界女另計

下？我都係問一句，都有權知道掛？

護蛙手係咁問一句都起晒鋼
本身對肥蛙都冇乜嘢 家陣搞到我越嚟越討厭佢

咁我都係講下我意見
做咩咁緊張咁大反應
利申唔知佢係咪黑警家屬，幫你唔到

我有時會睇下佢 因為覺得見到啲樣衰既同差過自己既女仔 個心理會平衡啲 覺得自己都唔差

下爬位好似

肥蛙是咪有mon post
突登影翻個蛋糕證明唔係美心

佢下巴嗰粒係腫瘤定咩嚟

呢條女都有拍YouTube 好奇睇下 悶到仆街
同埋佢條眉咩事

我見佢啲鞋次次話唔再造，過幾日又一團好無說服力

真心想奉勸一吓呢位蛙粉
好多次都係你做多咗令到成件事升溫
倒不如正視下你一直以來幫佢嘅方法係真幫佢定係害咗佢? 有幾多人因為你而討厭你位偶像(定係朋友？)

痴線西就嚟言論自由都冇埋 樣樣唔講得 講下就係批鬥黃 唔好太過敏感 保持理性分析fc精神 就唔會誤會到所有kol 本來好小事你就失控講到咁

護蛙手係咁唔洗太認真

見親雙手摸頭就諗起陳展鵬

我本身幾鍾意睇肥蛙啲片, 不過自從護蛙手嘅出現令我對佢有少少反感

屌

討論區都唔討論得......
咩都要dm
問答大賽？

其實肥蛙都好慘
食邊間鋪 生日食個蛋糕
所有野都比人mon住曬有無食錯藍店
應該都幾大壓力
不過佢都算係香港youtuber黎講叫多followers
不過mira仲多
好彩係黃既

Ding條新片教執相，明寸緊屎盤話自己個隻老泥橙色filter係佢個signature tone

完全係串緊屎盤

大家點睇hiddie咁講
當然我冇質疑過佢係咪黃
但佢講個例子
我自己覺得 首先水喉水用咩水我哋根本冇得揀
但化妝品護膚品係有得揀 同埋唔係必須品
而且取代性好高 尤其係化妝品
個人認為買奶共牌子化妝品仲衰過食藍店
（因為食藍店勉強都可以話因為附近冇黃店/太夜或者冇錢要食m記之類
而且食都算係必須品 但化妝品唔係）

利申 好鍾意睇hiddie
唔係要鬥黃 所以都會繼續睇佢
但如果佢可以唔買奶共牌子/藍化妝品店就好了
唔介意佢幫奶共牌子賣廣告因為賺返佢哋錢

Btw 估唔到ding同cyn fd 上次睇story都 下..咗
唔知係咪ding有mon po 見我地話cyn好

想舉個極端例子姐
同埋有人話sasa有 咁講嘅人都冇咩所謂 唔係好理
如果企硬話唔好去sasa可能會由引爭拗

利申 冇睇過佢

唔知佢講邊個牌子不過佢睇佢留言佢應該唔會去莎莎買野？ 但係佢又唔會罷買/罷用奶共brand

唔指佢啦
Spoon都會畀人mon住食咩
公眾人物好自然會有咁既效果

見佢仲會買armani cushion

可能食得多淘寶嘢掛

佢有講過佢唔會 唔記得點解

佢個YouTubelive好似有講過關於佢對於loreal gp牌子睇法

係咪得我一個覺得似楊千樺

wow care more about over packaging rather than putting chemicals into your body, is that what you call “self love” ?

呢個個樣都正常，之前有另一個model張張相都擘大個口突d牙出黎，勁核突，好彩宜家無左佢

點解可以聯想到面包超人
btw好q似

無人會幫spoon講說話啦 之前痴線西都有放過佢食藍店架 大家都屌佢偽黃 有人留言叫佢注意翻咁好心？我就記得冇啦人spoon是原罪

唔識欣賞佢p既相
p到咁不如直接搵張圖p自己上去算啦

邊個黎 認唔到

笑死 好似

嘩如果真係美心佢就真係

完全兩個樣

咪係如果要講話侵權post有鬧過肥蛙既就係追擊手，咁你有排數喎

點解講親肥蛙都嘈

係呢到見到肥蛙個名就有啲驚

唔係美心

係啊我睇咗後尾都知了所以先話 如果 佢食

條女飲閪茶都要打卡
佢間唔中都仲有接到廣告
前排未爆肺炎果幾個月仲有去中國旅行

因為佢係好黃嘅肥蛙
簡稱黃蛙

亦因為佢係999千足純金黃
所以係神聖而不可褻瀆嘅嘅神
黃蛙神

同樣既事，其他人身上出現
又唔見有人post 晒d kol 文宣story 出黎

如果咁講個陣Melo 食元氣，應該都要DM 問佢知唔知元氣係美心，同埋再係痴線西post 佢開放自己間鋪俾有需要人士同貼文宣 story

冇睇佢啲片好耐
唔知點解自從佢分手之後就對佢啲片冇哂意慾
之前條條片都會睇

兄弟爬山 各自努力
有人認為罷買有用 就去做
亦有人覺得罷買唔適合佢既抗爭方法 就尊重並互相支持
冇人話抗爭路上一定個個都做同一樣野

但只要大家既信念相同就得啦
Hiddie、肥娃(可能會惹罵戰) 等kol冇好似你地諗咁罷食罷買藍店
但有表態 有做文宣向follower宣傳
就已經係爬緊同一座山
不如尊重下佢地既決定？

好特別既品味...

大種乞衣陳庚佑賣貴1倍
屌你真係以為自己d老泥好香咩痴撚線
各位妹豬睇路啊

大家有時間可以去留下言

無睇過條片 個袋仔係jm9

佢話可以顯得佢更可愛定點

邊位？

好尷尬

Mira明知係奶共仲好意思認叻炫富，佢都唔係好黃
篇

貴為香港kol界紅人
要佢人手託番香港
唔辛苦嫁？

又鬥黃 人地講野咁玄 你都唔明？
講埋哂大陸字 炫富 曬命就曬命啦 建議你睇下balu d 片

mira係咪黃都好 都唔鐘意睇佢
成日係到扮韓妹 又係咁po條仔唔知做乜

認同仲成日同普民扮曖昧呃like

你講店主

啲片完全無內涵 得啲妹妹仔會睇

其實佢一早買咗
唔好再喺度批鬥 係咪所有嘢之前買落而家個brand奶共全部都要dump晒佢？？

一直覺得佢好離奇 之前係咪去working holiday?

下佢話唔繡最靚都唔得

屌又鬥黃
佢話唔繡靚啲咋喎 咁都叫曬命
炫富係蝗語
炫富=曬命
罰抄十次啦

呢頭講完 嗰頭又鬥黃
我支持鬥黃呀 不過係同人地鬥下你有咩無做囉
有冇做旁聽師呢？
不如周街貼文宣呀
行下街報下哨丫？
與其捉人冇做野 唔夠黃
不如諗下自己有咩未做過 試下行多一步？

呢條片我真係睇唔落
是但啦～
睇得出佢冇得去韓國搵仔仔拍片已經冇題材好拍啦

又鬥黃
佢都係想講殘體字柒啫又唔得

黃就cls，完

成日都有啲濕尻借啲意又屌呢個唔夠黃
嗰個偽黃
又扮嘢講話就算黃都好難睇乜乜柒柒
好撚柒煩
一見到就好撚燥
不過幫其他 youtuber 講嘢時又唔見人話我護mira手護heyman手護dora手
我連波仔同家姐都有講話佢哋係黃
但我唔鐘意就冇睇囉但又唔使太mean
始終佢哋都多小朋友fans佢哋貼張文宣影響多一個小朋友都好呀

剩係唔可以幫肥蛙講嘢
係咪你哋太敏感咋

係你幫肥蛙幫到太出面
次次有人講肥蛙你就衝出嚟搞到呢度個個都認得你

唔係好覺有問題wor
同埋post名牌就一定係哂命架喇?

係
本身家境唔差 又做護士
仲要唔點拍片都收咁多product 賣廣告 出event
佢男朋友都搭水啦

好撚煩到底為咗肥蛙要嘈幾次 原本對佢無咩感覺而家好反感又係批鬥人地夠唔夠黃 批鬥咗啲死藍絲死港豬先啦 講到口都臭

希望 庚佑你明白 果個cm好好笑

痴線西們都喺討論上進步過程當中
都少咗好多再講付出同深淺色去比較啦
呢家都難免會連政治上引起討論
明眼人睇蛋糕單嘢係你自己引大個罵戰

你知唔知你每次咁做都幫肥蛙增加haters㗎佢就嚟俾你害死人地講緊你護蛙 你又撻多幾個KOL名落水再反咬人

「又扮嘢話就算好黃都好難睇」
咁不如講下你想點 講片唔好睇你又唔滿意話扮嘢呢個post令你睇得咁火爆又辛苦不如你停一停 靜一靜先再返嚟討論過啦

話黃youtuber啲片唔好睇有咩問題？又冇話唔睇
之前夠大把人話波仔家姐啲片冇內涵啦咁真係冇內涵呀嘛

躁not 燥
咁容易就躁躁鬱症好撚common，自己諗下使唔使睇下醫生

就當你好撚一視同仁囉，雖然你話蝦乾淺黃但佢畀人話港豬都唔見你出聲

其實呢，話得人地偽黃都九成係同路人，又唔見你覺得應該要好似對d kol咁循循善誘心平氣和咁同佢地講返唔應該鬥黃你冇不特止，仲因為一見到人疑似鬥黃（其實人地只係問一句係咪美心）就屌鳩人地，都唔見得你對同路人有幾包容囉

唔止黃唔黃問題，你係乜撚都護蛙不論人地話佢mk、年宵事件（包括錄人音）、侵權（spin去話乜水都係咁啦），你覺得道理係肥蛙個邊你幫口係你自由，不過人地覺得你偏心亦係不無道理

點解其他kol畀人話偽黃有人幫口大家覺得好合理，但有人幫肥蛙就會畀人話係護蛙手？因為其實好多時開波個人都冇話屌得肥蛙好勁甚至係冇屌過，但反而幫口既屌得人仲勁

次次講親肥蛙都一定會出現既user 仲要自稱唔係肥蛙fans 其實係既咪認左佢 做佢fans有咩問題

屎盤你真係夠膽出返黎咩

End topic未
到今時今日都仲要批鬥人夠唔夠黃
煩唔撚煩呀
講極話唔好鬥 都唔肯聽

以後見到呢啲就咪撚同呢啲人爭論啦
搞到個post越來越低質

丁丁調色唔識欣賞
冇睇佢教學片淨係望佢ig
尤其story行山個張
調到膚色好奇怪
有啲唔真實咁

利申亂噏
唔係好識欣賞呢啲港女調色
有冇專業人士討論下

一講調色 又諗起Spoon

其實由頭到尾都冇人鬥黃

真心煩
大家一齊開下新話題啦

我諗好多人都係咁

佢咁黑再加橙tone
成日覺得好像污糟左咁

想知近排屎盤靠咩過活

Mon 住po咁過
Hi屎盤～

牛油果

分左手之後啲片好悶

我都覺

好樣衰 佢做乜鳩

其實想問下點解mira上位上得咁高
最初個排幾鍾意睇佢
覺得佢自學韓文好勁
再講下啲韓國得意嘢
後來跟埋Youtube學院落埋堆咩content farm標題
條條片又重重覆覆去邊個明星個髮廊染髮
論知識又唔算 論搞笑又一般 論化妝襯衫又一般
係近期煮野食先睇返
想知點解衝到咁高

但佢講韓國人投票個段片
再對比返香港投票制度真係幾好

呢個樣仲好過ig個樣

因為佢係早期去韓國嗰啲？又會講普通話 加埋佢係World youtube school啲人 本身有同台灣+馬來西亞ytb合片 所以好多香港以外嘅fans

咁都叫曬？呢個袋又唔係貴
你用埋啲匪語 你都唔係好黃

唔知點解
真係有少少悶
尤其同蛙妹錄音個條
連年宵都冇從前咁好睇

Coffee youtube破咗百萬好似係香港第2個破百

咁你咁大反應做乜起哂幹咁
認同樓上話話得佢都係同路人啦
你唔洗咁harsh一黎就話人鬥黃架嘛
人地都係問左一句美心姐
又冇話 屌 又食美心 正一偽黃

香港少呢type YouTuber
加上佢有啲名氣咁
諗起佢咁港豬寧願睇外國channel
其實都係跟step唔洗聽咩內容

佢地一齊去過廈門 應該算frd？

佢d yoga 片好多人日日睇跟住做
不過日日睇應該都只計一次view ?

你討厭佢做乜 又唔係佢覆佢地

一齊去過韓國啊嘛

我覺得有啲人係要夾人先有火花
佢分咗手之後啲片真係幾悶
冇乜心機睇
佢同蛙妹之間冇乜笑料
剩係不斷loop A0

係咁A0 A0真係唔怪得冇拖拍㗎喎
我係啲仔我都比佢嚇啦
我覺得如果蛙妹拍拖之後應該會係咁曬自己終於有男朋友個啲

知佢係港豬已轉跟外國YouTuber

做咩事呢幾個post都不停嗌交

前面有人講起bubz 先再去佢ig睇下
仲係咁叫人follow佢tiktok

最尾個張嚇到我
好心啦 以為自己1822咩

藍屍 lindy tsang 離婚搞到傻撚左？

正係見到d牙肉

唔知點解佢跳舞令我諗起依張gif

佢愈黎愈嘔心

Mira個post點睇都似係恥笑Dior多過曬命
Btw好似old news咗 睇返Mira上星期啲片 有條賣廣告標題又寫咗普民 啲comments係咁俾人鬧消費曖昧

見到個蛋糕就即刻諗係咪美心
放大每張相睇係咪用緊藍嘢
都就嚟一年
仲係咁鬥黃捉鬼放大鏡審同路人
Sorry真係對呢啲所謂「同路人」失去耐性
根本消磨緊黃圈意志
成日喺度互相檢視猜度

仲有樓上話我冇幫過蝦乾講嘢
之前蝦乾post張黑白摺花相
好明顯係悼念緊義士
但畀你哋講到藍屍咁
我都有出聲講番佢應該係悼念義士只不過講嘢不嬲1999容易令人誤會

Creamy俾人話唔做嘢俾sunny包養我有出聲
Mira俾人鬧死肥婆食十隻雞翼我有出聲
Suenn俾人話藍屍我有出聲
Heyman好似喺到成日都食負皮我都講番佢係黃寬容啲
Dora俾人話柒樣衰我又有出聲

唯獨是出聲幫肥蛙就有幾個狙蛙手衝出嚟
明嘲暗諷講呢度唔鬧得肥蛙㗎

圍城救poly我親眼喺旺角見過佢
所以俾人話偽黃鬥黃我係真係睇唔過眼
你如果唔想見到人幫佢講嘢
請直接block 鳩我
我會繼續屌鳩鬥黃

其實我覺得佢根本未準備好拍拖
好似連鐘意一個人係點都未知
而家似係拎嚟做人設啫

之前買落嘅又有咩問題 人哋擺明串緊dior 繡簡體字好7 你閱讀理解拎F ??

又想鬥黃嚟想大家鬧佢絲打做多咗

覆埋最後一次

post蛋糕果一段討論有講佢偽黃
如果有人搞錯咗係美心而批鬥肥蛙
你先出聲幫佢唔會有人反對

假若你純屬一個普通人
點解打字要轉嚟轉去咁麻煩?
尻>鳩？
咁啱又俾你喺夢境見到佢
發夢嘅嘢拎出嚟講你係咪想害死佢

呢度絲打每個人發過咩夢 冇人知亦唔想知
得你維護緊嘅kol先至係手足，呢度網上就唔可以係手足?你唔可以好聲氣d對同路人對談？

你世界內認為問係唔係美心已經係批鬥
假設曬所有討論嘅人都係心懷不軌想批鬥
你心態都不斷將所有人分類緊；好扭曲
就連講Kol嘅片唔好睇都被你干涉
拉闊d嚟睇似係你分化緊好多你唔中意嘅人
只要唔合你意就屌
忘記咗呢度每個痴線西都係手足

好多人答咗你甚至層主都答咗唔係批鬥冇人批鬥肥蛙冇鬥黃 你都係繼續唔聽繼續以己度人冇人幫到你sorry各位請繼續討論其他嘢

我明白絲打你咩意思
亦都想無話hiddie係黃唔黃嘅意思
亦都會繼續支持佢
但佢咁覆，真係難免我地會有d反感
水真係無得揀
但化妝品有，購買途徑都係有得簡
不過講真hiddie就算點答都係會有人反感
自己人，明白同體諒就好

其實根本就冇人鬥黃 係度問吓個蛋糕係咪美心咋喎 都唔得？
咁大家下次記得dm肥蛙問好啦 千其千其唔好放上嚟問 一放上嚟堆護蛙手又衝出嚟話我地鬥黃
真心越來越討厭肥蛙都係多得啲護蛙手唔少

個位絲打有啲慘
只係好奇打左一句野問係唔係美心就搞成咁

嘈完未呀
又要狂飛post好悶呀

問左條Yes/no question都嘈幾版
答句唔係咪得囉

講親肥蛙又嘈幾頁

所以咪出埋啲濕9交友app打電話囉
我嚇親

上面嗰位絲打都親身解釋淨係想問係唔係美心 完全唔係想鬥黃 問一問炸 之後有絲打再澄清番唔係美心 po相個位回覆係有sorry既意思
明明係你曲解左人哋嘅問題仲咁要咁既反應
睇黎肥蛙係禁詞 大家小心啲 唔好再問/講有關佢嘅嘢

珍珍原來都係蝦乾啲朋友嚟
個Basque cheesecake焗到燶撚哂，中間又無凹落去，明明正式個隻係焦黃色

珍珍version

vs

正確版本

完全係致癌蛋糕

係好慘唔係咪唔係 打句唔係既時間仲快啦

佢好似離左婚之後好出盡力咁想人覺得佢仲好正好有value咁..
但係又成陣desperate 味出晒黎

佢面個浸我以為加左啲粉上去所以咁既色 原來係噥左

終於有人討論返呢位偽韓～
肥娃又嘈左幾頁

以為係朱古力粉

以前個樣好地地點解要搞成咁
d肥西偽女權真係特別鍾意搞lee搞路
又話i love my own body 又乜乜77
其實肥同柒就唔好搞咁多野啦豬西

點解我覺得佢好似賊婆火雞姐

下個Post 標題真係要加返(鬥黃死全家)
個個post都有人係到鬥黃
個d鬥黃既人不如出黎講左自己有幾黃先

真係哭𠹌佐成晚、

就咁網上買d來歷不明ge藥有事都唔知搵邊個

講真，買個個都抵死，自己無腦怪邊個
自然淘汰 我一定唔會買先

各位絲打有時間不妨上佢ig睇
第一條片尤其好似癲婆

想講真係睇咗bubz好多年
佢而家比我嘅感覺係好似停留咗係幾年前咁
化妝技術無變過 (條眼線仲係五六年前流行個款
最後呢張絲打po出嚟嘅自拍勁似舊時d mk 自拍
呢幾年覺得佢有d走火入魔
一有大批評就起哂鋼
搬哂d咩self love撻人
老實講 撇開佢藍絲
個老公出去滾 仲係網上比人witness到
係慘嘅
不過真心覺得唔知係咪因為婚姻不如意
佢就好似好想一直行少女路線
懶係自己仲有吸到力定唔知點
再加上呢幾條抖陰我真係打咗個突
跳舞無問題
不過佢成三十歲人 仲好似班teenagers咁
fing嚟fing去 好似仲係心智未係好成熟咁
想像到佢重拍個啲畫面
我係佢個仔都驚

同埋唔知點解硬係覺得佢分咗手之後個人好似愈來愈MK...
之前都唔覺, 係分咗手之後先覺, 唔知點解會咁

你唔覺得佢冇乜表情咁嘅咩

好似係喎, 佢而家好似成日都係得一個樣咁

屎盤可以做動物護理員喇 send左cv未？

絲打完全講中我心聲
佢既打扮好令人反胃 30歲人仲著碎花短裙扮少女 個妝又濃又悶
咁多年都無進步過
係咪無出黎做過野 份人會特別on9?

以前細個好鍾意佢 但出嚟做嘢回頭睇返佢 覺得佢特別on9
佢好似接受唔到呢個世界有陰暗面 永遠覺得愛與和平可以解決一切

無睇過佢啲片 開佢ig睇 勁似我屋企個工人姐姐
又係成日睇tiktok 啲自拍打扮勁似

[quote各位絲打有時間不妨上佢ig睇
第一條片尤其好似癲婆

想講真係睇咗bubz好多年
佢而家比我嘅感覺係好似停留咗係幾年前咁
化妝技術無變過 (條眼線仲係五六年前流行個款
最後呢張絲打po出嚟嘅自拍勁似舊時d mk 自拍
呢幾年覺得佢有d走火入魔
一有大批評就起哂鋼
搬哂d咩self love撻人
老實講 撇開佢藍絲
個老公出去滾 仲係網上比人witness到
係慘嘅
不過真心覺得唔知係咪因為婚姻不如意
佢就好似好想一直行少女路線
懶係自己仲有吸到力定唔知點
再加上呢幾條抖陰我真係打咗個突
跳舞無問題
不過佢成三十歲人 仲好似班teenagers咁
fing嚟fing去 好似仲係心智未係好成熟咁
想像到佢重拍個啲畫面
我係佢個仔都驚[/quote]
個種最尾咁樣tick上去嘅眼線真係好多年冇見過
同埋睇片佢身形比例真係好怪

quote失敗左唔好意思
我係想講bubz個種最尾咁樣tick上去嘅眼線真係好多年冇見過
同埋睇片佢身形比例真係好怪

同埋佢出片真係出得好密
睇佢vlog有自己剪片
唔知係咪全部都自己剪啦
好痴線

第一個係咪emi
都係女仔做workout片

其實ding好似都對朋友幾好
之前見佢朋友生日又整蛋糕個d
不過佢賣埋d垃圾酵素仲要貴一貴
希望無妹妹仔比佢呃

又嘈成日都鬥黃 不如個po名改名唔好叫痴線西啦與其鬥黃不如追擊d真藍好過

睇肥蛙d片講過蛙妹有人追
我諗佢係自己唔想拍拖
又唔係拍唔到拖既a0毒撚咁

多d支持同路人youtuber CLS

可能蛙妹想要啲高質嘅仔仔 但係追佢個啲唔係 所以先唔拍拖掛

其實我睇到美心個post都幾不滿
我知本身個絲打未必係想鬥黃
但其實你覺得佢似係美心
上網一search就搵到啦
快過係度問
其實有好多人一見到
未必會fc就話又食藍店
好多無追開post真係會睇到就以為佢食左
其實都係做多一步廢事有呢個誤會發生

之前睇過佢地兩姐妹Live 有個男仔不斷係到留言話送善逸figure比蛙妹叫佢做佢女朋友

終於有人講明明講d好輕鬆嘅野個表情都好似訓緊話咁

有鬼experience 咩佢

我就咁擺一幅圖上黎問一句都可以不滿
咁以後大家都唔洗討論肥蛙
已經唔係第一次係咁 但係發生係我身上我就親身咁感受到原來咁多人係咁接受唔到人地討論郭敏華
自己本身都有睇佢啲片有買佢啲野
可能佢真係上左神枱啦 人地講咩問咩都會比人話
上面有啲絲打都話啲蛙粉再係咁落去真係令到肥蛙再無咁多人鍾意
講真我Post張相問咁簡單都會比人話我有心想做佢又會話我唔識自己google search
咁呢到仲叫唔叫討論區？各位痴線西可唔可以唔好真係變到名副其實既痴線西呢？

首先
冇人想知佢去邊
不過圍城個日你見到既應該唔係佢
佢去左日本工幹
無意批鬥佢
只係想fact check 返

之後佢自己post出黎都見唔係美心我都有係到Post返話唔係美心 件事可以告一段落
各位蛙粉比返少少成熟出黎 仲係到講不滿不滿
不斷炒熱返件事 唔怪得痴線西次次推Post推咁快我次次一追全部都係鬧啲人狙擊蛙姐
唔多唔少都係你地太緊張肥蛙既蛙粉小妹妹造成

以後d youtuber有咩公關災難上黎噠一噠肥蛙個朵包保spin走哂

打肥蛙後面要刮返（具爭議）

啲相同片都幾大出入下 仲要扮o靚妹
都似attention seek 見到珍珍日後既影子

利申唔識bubz 佢係做咩？咁多followers

最恐怖嘅係話黃Kol嘅片難睇都要鬧咁都算批鬥

直接叫黃蛙算啦

笑死
叫牛油果自己教佢

特登講佢去發夢唔知jm9, 想講佢好撚黃？咪撚鬥黃啦叫返句黃蛙保平安先

牛油果會唔會俾人炒

唔好再講肥蛙得唔得

應該失緊業
仲要條女都失緊 點算啊點交租

雙方都停唔到口咁繼續駁落去
睇到燥

好煩 一講肥蛙就嗌交嗌足十幾頁 唔洗理護航果班人 咪由佢哋up啦

依家見到肥蛙呢個名都驚

真 我作為由十幾睇到九十幾 一直冇留開言嘅人都忍唔住留言 依家痴線西好似嗌交多過討論

真係唔好再嘈啦
兩邊都唔好再覆啦
傾下其他野啦不如
再嘈就另外開po嘈飽佢

覺得同波仔家姐食飯好似要影半個鍾相先開得飯咁
好可怕

睇到好cringy
佢係咪覺得自己好似shakira
佢都算出名 可能有仔女學校既人識佢
接仔女放學家長日既時候好尷尬

個嘴好明顯打咗嘢啦掛

望到張相又諗起好多youtuber分左手之後
都越黎越奇怪
或者我唔識欣賞

哭𠹌左

搵工未呀屎盆

係咪有個針孔

金蛙都得！黃到發金

仲有呢間啊！之前sponsor Spoon做嗰個咩經絡排毒

就算打咗野都係self love!

好多KOL 都係仲未知個style 唔襯你就係唔襯你
唔好梗硬黎

善兒真係好可愛

佢vlog有講過自己有剪片師不過有時有韓文嘅片都係佢自己剪 因為佢剪片師唔識韓文
佢其實題材都幾多變 因一開始佢教韓文起家 之後有一排係咁介紹韓國餐廳 淨係醬油蟹都拍咗幾條片又有講喺韓國租屋 考車牌之類 睇佢vlog話最近呢一年愛上咗化妝又會分享韓妹妝容
韓系youtuber嚟講佢算係最勤力出片而題材比較多 同埋我覺得佢韓文講得最好聽因為以前有睇過下金ling啲片 有對比
知道liz係黑警家屬之前都有睇過佢啲vlog 好似冇聽過佢講韓文咁滯

仲要好有禮貌好乖 倒瀉左即刻講對唔住

好似同老細開架
定親戚朋友之類

應該係其中一個老闆的女朋友開

其實4個黎講 Mira啲片已經係比較好睇 Kat都可以 但硬係好似唔夠自然 其餘果兩個就悶到嘔

利伸:未知Liz係狗女 世界女前 已經無睇

Mira d都ok呀
Kat有時都有少少悶
金ling就..冇咩興趣睇佢

無追post 想知咩事

Liz啲片同Emily好似 都係無內容

題外話 認真啲睇KAT個樣 其實好靚
但唔知係咪表情有啲生硬 硬係怪怪地咁

真係好得意呀

Gfable

笑死佢之前成日話如果唔係做Kol佢會做緊d乜乜柒柒 又乜由細到大都好鐘意乜乜乜 屎姐宜家有機會你做啦

一齊對付藍絲jade
你唔好講到自己好慈母啦
生完popo咪又係成日拋低個女周圍飛
遲啲有得飛你咪又同軟飯王拋低兩個女
扮咩呀

為左影長自己
搞到隻腳掌長過菲比斯

張相睇到人好唔舒服
歪嚟歪斜 個perspective 又拉到奇奇怪怪咁

佢張相拉長拉到變曬形

屎盤你真係要多謝痴線西們俾機會你做嗰啲乜嘢細細個就想做嘅職業 唔好再出嚟獻世 呃妹妹仔錢
PS如果你做到既話

未知道liz係狗女之前都係睇過幾條vlog冇乜資訊又有啲無聊 唔知佢而家啲vlog內容係咪都係咁啦 不過仲見佢啲片條條都十幾萬views
同埋佢好似冇乜韓國朋友印象中佢拍韓國生活淨係同小巴西 一係匿喺屋企 一係出去整下甲
(利申 太耐冇睇 唔肯定係咪全部都係咁)

Kiko真係教得好好

佢真係相由心生 之前都無咁柒 而家個樣好似30中發現藍絲d人個樣都特別柒

有睇
cara都幾慘, 似係俾人屈(唔係佢fans)

以為自己follow左邊個姨姨
一睇
佢有幾大勇氣先會all back

補圖

加埋件衫嘅pattern 更顯老

可唔可以大概講下咩事

bubz係算香港最早期個浸beauty youtuber
佢之前真係少女嗰陣幾好睇
老咗仲扮少女 仲成日怨婦咁
無睇好耐

[url]
[/url]
俾dcard條link你睇睇

狗妹每次讀個辣雞麵個名我都忍唔住笑
佢d韓文好難聽
Mira語調個d都似返d韓文

好似入唔到

不嬲都覺得佢有浸娘味又唔係靚
好奇怪佢點解咁紅

佢啲style真係無變過停留咗係上世紀

自從俾人話同褔正之後就覺得佢mk咗
佢而家啲自拍都係mk式懶型個種

收皮啦佢 成日講到自己幾勤力工作靠自己
又話好好照顧家庭
冇父幹佢可以咁輕鬆？佢全職工都冇返過
同個軟飯老公日日喺屋企得閒賣下廣告 仲要請個工人湊女 得閒就同D friend係屋企開P食水煙
片又冇質素 次次見親啲富二代話自己努力工作真係笑撚死

[url]
[/url]
依家呢

好似都係唔得
可以直接去cara ig睇佢story好長

都係Bad url

佢都冇機會講 mira金ling都有韓國朋友 kat我冇睇但佢另一半係韓國人應該都會識到Local?
日日淨係對住個巴西老公

唔該絲打
屌唔知點解paste極都paste錯

其實佢個樣本身已經係成熟個種，仲要整條咁老氣嘅眉，攪到好樣衰，唔係下下歐美風條眉就要咁有角度㗎

我諗起我有次俾佢ig我媽咪睇問我媽咪覺得佢幾歲
我媽：五十歲？

絲打 網上大家都好主觀
唔好太上心 我明你

題外話
cara成年唔拍片又照收勁多產品
一返黎就話創立左個人品牌擺明車馬賺fans錢
個人覺得唔係好道德

真呀
spoon chan 機會來了

真係笑大人個口
唔知以為佢做份好辛苦既工
比起其他人 你份工荀工添啦屌
擺幾下pose 影幾張就有幾萬蚊收

我覺得嗰個小米好搞笑
遲唔講早唔講 偏偏係而家呢個時候講
到cara 逐一反駁時又話自己冇咁多時間同人鬧
同埋就算不滿 當初咁好朋友 就算之後反面 咪私底下解決
另外我覺得cara beauty個4個字有啲似zara紙袋嘅字

肥咗好撚多

i love my own body 諗起minnie

動物護理員
收皮啦佢 佢早排塊旅行po左張勁污糟既相
（用佢個Signature 污糟tone tune到d色勁柒）
張相影住佢同隻大笨象
Caption打咩要愛護動物bla bla bla
即刻俾人屌佢參加呢D大笨象tour一樣係虐待緊d 動物
有無諗過動物護理員唔係佢話做就做？
唔講佢有無學歷啦
佢咪又係得把口 d動物用黎俾佢打卡影相架咋
扮咩有愛心？ 又話做Kol 咩要關注動物
依家咪又係用Kol 個身份黎賣二手野賺錢
Bull shit 收皮啦屎盤

法國個個Kol做d 濕鳩雜誌interview
人地問佢做Kol 有咩目標個陣
個個都答撚到天花龍鳳 有咁大吹咁大
屎盤就話咩要人關注少數族裔
珍姐就女權撚上身（唔係好記得）
實際上佢地做緊既野拉邊都拉唔上
日日鳩Fing 玩抖陰 出街食野打卡
賣二手野賺followers 錢
究竟有邊樣野係關佢地d 「目標」事？

對Cara 依個人冇乜好感，見佢po親啲嘢都好自以為是

佢地兩個台灣算唔算紅？

唔該絲打
以前好鐘意睇佢啲片，覺得佢化歐美妝超靚，但自從紅咗之後就無再出片，得返減肥整容同業配之後unfollow咗

由佢個人變晒即刻無睇

same here 之前真係好中意佢，之後整容已經覺得根本好介意自己個樣，一開始又扮唔care，然後又去做gym減肥，之後接埋網店影相黎做，淨係收product，即刻唔想再睇。

賣飛佛桑 你係為咗肥蛙好嘅
就算以後痴線西有咩話題講起佢
你都唔好覆 當睇唔到啦

每一次講肥蛙 如果少咗你出黎引戰
其實話題好快過 亦冇咩人想係痴線西見到佢
你唔出聲 大家轉過話題就冇事
你係都要衝出黎

你已經搞到好多本身對肥蛙無咩感覺嘅痴線西
越來越討厭佢 包括我自己
唔該你出少句聲當幫忙啦

佢整咗容？真係唔知，淨係知佢瘦咗好多，覺得佢好扮嘢
比起任何一個香港beauty blogger更扮嘢

有同感, 所以unfollow unsubscribe 咗
啱啱去睇返佢成個樣變咗好多
尤其係個面形

我見佢有賣內袋 本身仲想 order

點解咁講嘅

agger 有好多YouTuber儲多左fans就出化妝品/衫賺fans錢，然後冇再拍過youtube
感覺好似當youtube踏腳石咁

相反pony都有出自己brand但都keep住出片

記得之前佢開你問我答，有人問佢點樣減到咁多
佢就起哂鋼話佢以前都唔係好肥
但佢早期明明日日post營養餐單又做gym相，成功瘦左竟然唔認自己曾經肥

好似真係未聽過狗妹up韓文 or 同韓國人fd
其實佢洗咩係韓國生活 啲片都唔關韓國事咁 又帶唔到啲乜嘢韓國資訊俾人 只係叫做有間屋係韓國 拍下vlog咁 係香港都做到啦 最慘係我覺得佢就算係香港都係拍呢啲無聊野

btw mira啲片明顯好睇/多樣化/資訊性過狗妹

係香港啫
外國好多都視YouTuber 係全職工作咁做
而唔係好似香港嗰啲咁 多人睇or入左pr list
開始有廣告就唔拍片 一拍就拍廣告
一年都未必有10條冇廣告既片出黎
我知YouTuber 都要搵食
外國 台灣都好多YouTuber 係平衝到同做到分析
香港嗰班 ig好靚好靚 thank you xxxx
完

到底為咗護蛙可以講幾多大話呢

本身無睇過肥蛙d 片但係幾有好感，覺得嗰女仔乾乾淨淨，幾日系幾可愛，但係佢一爆咗抄襲單野好感度即刻變負數仲要而家班護蛙手成日係到吠本身知佢係黃嘅好感都無撚埋

以前好鍾意狗女，一開波6月嗰陣仲有幫佢講野
而家愈嚟愈憎佢，好撚想佢快d 收皮呢世人最撚憎世界女

btw 明明我19年先開始睇佢，嗰陣仲覺得佢好靚，d 片好好睇，而家唔知係咪無咗粉絲filter,覺得佢個樣好撚膠，even 係睇番前少少嘅片都係

係囉！我都覺！狗妹liz都無乜韓國資訊
我思疑佢係因為香港租貴，
去韓國租平然後可以又可以用自己喺韓國生活做賣點所以先有妹豬睇佢

一開始好耐之前都有睇佢，
近呢兩年佢啲題材悶到嘔
講真，真係對佢喺屋企jm9無興趣知

未減肥之前已經有整鼻同打針

我覺得香港好多kol都只係當 YouTube 係個踏腳石
嚟增加知名度嚟喺ig賣廣告
相反台灣大部分真係當職業
有知名度後真係會做啲自己想關注嘅議題（例如阿滴）

雪姨點解好似同個個都藝人都識咁
究竟佢行走左幾耐江湖

仲肯原價買果d妹妹仔有冇腦㗎

原價洗唔洗同佢買啊 貪佢用完夠香咩

個銀包買黎配貨，原價賣我不如自己走入去個shop入面買

呢個世界總係有啲傻鳩

其實佢好阿嬸
睇佢ig有條抖音片,著橙色背心個條片
d肥肉fing下fing下咁...........

即係肥唔係問題,但可唔可以唔好咁自戀
突出自己既缺點

利申:肥絲

佢對拖鞋好樣衰

應該唔關冇咗粉絲filter事
係佢個樣真係越嚟越膠
就嚟變邵音音

講真佢真係一個mk妹傳奇
由一個冇學識既死mk一步一步走到痴近上流社會

你收皮啦
明明大把kol我都有護航
剩係肥蛙唔講得？
係你哋剩係針對幫肥蛙講嘢嘅人

你哋唔想喺痴線西見到呢個人咪唔好提
提完又唔俾人應
剩係可以屌埋一份？
Hiddie連講sasa有黃職員唔會罷奶共brand都有人幫佢講嘢
但如果呢個係肥蛙就會即刻俾人標做護蛙手又嘈又引戰

我根本唔係想人鐘意佢 為乜佢好
你哋討厭佢唔關我事 who fucking care
啲人話佢mk乜乜柒柒我都冇回
我自己都覺得佢分咗手啲片好悶
我只係一見到鬥黃就會駁
最後回應
係咁
唔鐘意就block咗我

唔覺得佢係嫁得好
佢而家所有嘅嘢全部都係用錢堆砌出嚟

利申 唔使話我仇富 我對物質冇乜興趣
寧願另一半真係會花時間瘋狂陪我傾心事

如果話liz係世界女
雪姨應該係宇宙女
同埋佢個feel真係好貪錢
由佢賣部清新機手法就睇得出
為咗賺錢真係乜都噏得出
唔會信呢啲人講嘅嘢

佢之前食避孕藥(強調用來調經的~)搞到抑鬱喊住影相up上stories

佢都未入門仲差好遠

之前好似講過飛雞c_ysabb?
行cwb個間 orogoxx 見到條仔siuxxxxhim 喺度派傳單 其實呢啲人係做咩

所以係同一班人

如果買得起既應該已經唔係妹妹仔

生個仔唔知入唔入到呢

好好笑
係呀 佢連識朋友都係睇有無利用價值
錢行頭 宇宙女

但再大粒啲嘅佢好似就唔識

想知佢咩來頭

佢未入門唔知佢將來會唔會啦
但有時覺得真係同人唔同命
大把人樣靚過佢有學識過佢
都要死做爛做先賺到佢買一個birkin既錢

佢簽好多人㗎
唔止YouTubed

每個人trade off唔同

雪嬸即時簽liz？

Who
Seach又Search唔到Xxxxx點討論

係咪話佢有成40歲？識得人多都唔奇既

係咪做狗辭咗職嗰個

其實liz點解要喺韓國？
佢啲片大部分都係佢同佢老公+隻狗嘅vlog
全部都一式一樣
可能廿條片先得一樣會分享下韓國
Mira 金鈴起碼仲有分享下韓國嘅野
Kat都有個韓國男朋友
佢地依家真係毫無目的喺韓國架喎

求其出下Etude House innisfree既廣告就當自己有分享到韓國嘢 佢都整哂容又植眼睫毛又紋眉 化妝毫無技巧可言 求其達啲色上眼就算

我都係有睇開佢地vlog
但由佢地衝閘去日本 + 返黎唔隔離之後就好反感

我都有留意過呢兩個人
因為個陣覺得個女仔幾靚
成日係ig打到好似受情傷咁
但連登啲人又話佢飛雞唔知邊個真
條仔之前係狗黎 宜家好似係度做傳銷個啲

純粹鍾意響韓國住？反正佢地一直都係WFH

真心想知係韓國嘅youtuber用咩visa合法地留喺韓國

但佢大肚果陣「老公」出去偷食呢
佢show光鮮一面出黎姐

講起birkin 佢呢張相構圖想點
兩個人棟係度然後放個袋係檯既正中間

佢應該有簽類似娛樂公司幫佢留係韓國

袋係主角
重點係想講綁左twilly

佢最醒咪就係同楊政龍生左lor... but 人地連post 都唔post

佢啲vlog就係無聊到爆
日日放狗煮公仔麵玩sims係到baby baby又一日
同韓國都冇關係
我自己都對韓國冇乜興趣, 但kat同mira拍個啲起碼同韓國有關係

台灣東森報愷樂同楊政龍
報埋佢地今年結婚

因為係楊政龍所以咪比中出囉
人地先唔會娶個n手西啦

愷樂同過楊政龍一齊？

絲打唔應該加密，要俾多啲人知
我都好失望，一直好中意佢兩公婆，亦因為佢哋識多咗brand。
低醣飲食有好多免費資源，就算收費都應該係提供solid 的健康資訊，如果就咁9up就收$580，真係好搶錢...

我覺得吹水多，人哋玩開D後生女，
Christy lai 個D，
點會無啦啦玩個咁老嘅蝴蝶姐姐。

利申，一樣咁老。

蝴蝶個樣幾好 望落比真實年齡細 把聲又嗲
有得食緊係食架咪當sp 囉

Post多次

真心由佢地第一條youtube vlog睇到而家
好buy佢地真心分享 但慢慢成件事變咗質
商業化淨係睇錢 由佢地日本準備封關都飛去日本做代購 仲要食水好深 好深 番到香港又唔隔離14日
而家搞埋咩低醣飲食分享會 收成$580 你憑咩？就係憑你成功減到肥？
究竟呢pair情侶有幾想厄人錢 賣衫代購已經食水深

又唔係營養師又唔係醫生 無任何認可
利申：真係好鐘意佢地 但變撚哂質

岩呀 仲要為件餅嘈咁多個po 另外開po嘈啦

第一條睇佢地條片係香水片 覺得佢地幾好
但我而家都變到好唔中意佢地
專登Post 個女啲咁嘅相仲要hashtag 事業線
又拍埋個女玩老豆lin頭嘅片 懶風趣咁
仲要之前有人話佢瘦到好似病人 肥返少少好睇啲又係度屌9人
估唔到而家又出黎呃錢，佢有咩資格開talk ？仲要生酮 低醣飲食呢啲咁大爭議， 人地聽完你講最後有咩事你點負責？ 分享下食譜都算 睇啲journal 研究一年就當自己係專家？

咪顯得佢有幾窮酸囉有冇見過d真有錢人係咁？

Avaw上年有講過生完先結婚
自己諗下係咪真係結婚

之前覺得佢幾靚
佢同佢條仔係咪幾有錢

仲未結婚無得又離婚分一半身家喎
生左最多咪有個基金比個仔同佢

我本身都幾鍾意佢哋，但睇到佢ig話開talk教人減肥，仲要收錢，我都呆咗，佢哋宜家成個腦應該只係得錢$$$$$$

究竟小巴西係做咩？好似日日喺屋企淨係打機唔駛做咁

Mira好似話之後會分享佢搞簽証嘅嘢
我都想知

究竟點解楊政龍會衰係依條女度

Arho出左新片

其實佢地都拍左幾條片講低醣飲食，
開分享會ok 但會唔會係咁大咬 一個鐘$580
又無專業知識 憑咩 ？

balu媽媽
幾骨緻喎個妝

之前都係疫情初期都飛咗轉英國 先去日本
仲要快閃英國 4日shopping
一個月搵十幾萬 不是夢

好似做音樂？

點解佢唔係beauty blogger都周不時有pr gift收

邊位呀成日都唔cap埋名

嚇撚死

點解林嘉欣要幫陳美鈴賣廣告

依條肥西都幾撚假

望到依條肥西就唔想睇
已諗到佢黑面 厭三厭四個樣

哇賤到 後面個句多餘...
仲話朋友喎

仙仙好得意

睇佢條片蝦乾自我介紹就讀 ah-lice
搶答心急又讀番 eh-lice
好心平時唔好咁作狀讀 ah-lice啦

佢搞乜呢排係咁賣袋？

點解而家搞成咁以前咪好地地幾靚女

佢真係劣化得好誇張

佢尼排係咁post ding ding 佢哋之前唔係鬧咗交咩？
Btw ding ding ig 仍然冇follow佢

Ding ding係咪都算真性情
見佢好似都唔會同偽人social

唔知點解覺得佢心裏面應該笑緊

真性情啊！真係呃妹豬買酵素
然後自己就住到海之戀啦

其實佢哋成日飛嚟飛去 冇working visa就咁用旅遊簽證都得之前見mira成日飛台灣/香港 仲話佢媽媽喺大馬工作 遲啲又會多咗飛大馬咁
完全唔明點解liz留喺韓國咁耐 好似冇韓國朋友 又冇乜聽過佢講韓文 又好少喺韓國周圍去咁見mira成日同韓國朋友周圍去 又會分享join一日團咁

好大舊 睇落好似冇腰咁？

好想覆返佢：Dion真的好～撚～假～

覺得好多人唔知佢真面目
仲要入埋時代
請得起香香做代言人
普通人會以為係正常牌子

但係Mira同金Ling好似有考韓國車牌 旅遊簽證係咪唔可以考

可唔可以講係咩牌子

好擔心佢條腰同個BB 不如整下蛋糕 紙巾肉丸算喇

我冇睇林嘉欣
係咪artz skin？
見佢推呢隻推得最勁

其實正確係點讀

唔係幫佢不過kp住做運動好似會易啲生

係呀 其實有左唔一定日日坐訓
唔知佢做咩片
但我諗佢做媽媽既一定係最緊張個肚
唔會亂咁黎

終於睇到有人講呢兩條老MK
個男以前係喺名店賣衫㗎嘛 兩條友都勁撚發錢寒
其實呢啲人冇學歷冇技能唔出嚟呃下錢真係冇錢賺
唔明點解兩個都咁低學歷啲英文都未講得正成日扮晒嘢好似對啲牌子好認識咁樣
特別係個男 每一個英文牌子都係讀錯嘅第時點教女啊真係等佢個女慘
個女人仲衰 襯埋啲衫咁撚核突
一直都睇呢兩條友唔順眼希望唔好再有人俾錢佢哋賺
最重要呢兩條友係勁冇道德 疫情咁樣都仲飛來飛去賺錢
最慘真係個女

個女真係一啲都唔可愛 又單眼皮隻眼又細
遺傳晒啲劣質基因
個男真係好難頂
唔知係咪因為真係學歷太低啦成日以為自己好好笑但係其實勁低質
唔識教女真係唔好生

用到咁舊都賣成萬幾蚊

cls

其實佢呢排係咪好撚唔掂？之又賣自己啲袋又賣衫
懷疑其實楊生根本上唔會比好多錢佢

而家整容失敗咁明明以前都幾靚

佢以前條仔係邊個？見佢分咗手成日喺度話之前條仔點樣點樣唔好
跟住又會借啲意讚而家呢條MK
純粹覺得而家呢條仔好似成日買名牌俾佢
明明以前做狗而家係咪撈得好掂
條女成日曬命好撚難頂

條仔當佢係乜會擺埋啲咁嘅相😂😂😂😂

佢啲 follower 都係買返嚟 ex保險狗Wilson kwok

覺得呢條MK妹真係好有心計
係會成日要男朋友買野比佢嗰啲
知唔知佢而家返緊乜嘢工？
睇到佢ig 話乜嘢自己搵到份好不錯的工作😑

唔知呀 淨係知返office 日撚日貼自己返工做緊嘜
前世無返過工？

咁人地鍾意po自己返工有乜問題

我就好少見人整個ppt又要影幾日 今日下午茶食咩又影
site visiting 又拍幾個story 無問題呀 我好奇佢係咪未返過工啫

唔好再打emoji啦

私怨妒忌心重到

其實佢地著衫都好肉酸
定呢d係fat唇黎? 普通人睇唔明架?

50露

何方妖孽！

冇錯啊 可以幫到開骨盆等bb易出嚟啲 揀順產生既話會可以幫助生得快啲 同埋可以改善胎位不正添
講到好似變babykingdom咁

點解個個都可以批鬥
就係唔比人批鬥肥蛙

見佢地搬出黎同居 條女又冇做野

我覺得佢比起崠 雪姨份人冇咁假
感覺上性格真啲 唔中意就唔中意
唔會為咗著數扮晒野

雪姨先假

個位絲打應該想話ding ding冇山東同雪姨咁假

本身都係咁諗
但諗諗下佢為左賣廣告又同返雪姨一齊
即刻覺得

條仔俾人話冇做狗之後做傳銷
條女以前勁小返工 拎住國泰老底生活
依加應該係搵到份文職返下
Btw 我幾鍾意條女ig相嘅d色調 普遍ig女神都係清一色大頭自拍

佢條仔做咩傳銷？

補充番 網上進行都要$580一粒鐘
如果有睇佢平時D片就知幾多廢話 搞下爛gag又一粒鐘
搶錢

入去屌醒佢啦

Ali都有

公開曬有bb無得搵其他水魚 唯一條水喉都比唔夠錢佢
唯有賣曬以前sugar daddy送嘅袋過生活

呢個都係
可能佢同雪姨未話炒到好似同崠咁

佢而家咁既身材咪幾好睇

窮到要賣袋
好老實 明知自己男朋友（老公?）係有d知名度， 就咪咁搞法啦，比人笑無錢養女朋友。

但睇深d，條mk妹係咪想咁樣逼楊生比多d錢佢，唔比我就唱通街我好9窮

得閒又想吹奏下Balu
唔單止成家都黃到金 又搞笑
佢啲片仲要真正做到creative content
唔係條條片都係一式一樣嘅Vlog
睇得出佢真係度過橋先拍
大家一定要大大力CLSS佢channel

係！中意佢夠貼地
啲片出得密又多題材
仲要成家人都勁黃同好搞笑
唔似啲Kol條條片都係化妝整野食
全部都睇到悶
Balu真係清泉呀

佢家姐同媽咪見到個妝個反應好正

牙珍搞咩黎 點解越來越樣衰
抖陰後遺症？

真係唔識欣賞珍珍

蒙豬眼 豬膽鼻 厚唇

以前明明就算化淡妝都唔係咁柒 點解宜加搞到成個阿嬸咁

一個鐘可以點樣深入認識
Eminem都講唔到啦

好脹 塊臉

佢係 口腫 面腫 鼻腫比蜜蜂針完呀

佢地呢堆嘅友誼好怪硬係覺得好假好夾硬要form clique

其實狗女係咪有打過美白/粉底針？
好耐之前聽佢講過
如果係嘅 佢成日話靠防曬 飲水所以變白
係咪玩9人

之前呢度有絲打話 Alfred同Kit係90後，係咪真㗎？點睇都唔太似喎……
似70年代中至80年代頭多啲喎

佢哋應該唔係90後

整容後遺？

90後笑左

唔會係90後啦
應該3x

佢愈黎愈癲

你追返之前幾個post，真係有人咁講

佢哋講緊有啖好食哥兩公婆啊

舊到好似係堆田區執出嚟咁仲好意思賣成皮野

辦公室日報: 見好多人話要開名，其實文章尾已交代S小姐未離職，希望大家顧及佢處境先，始終要面對嘅人係佢，不過佢應該會quit架喇，到時請佢上我個youtube一齊講都仲得。我只可以話，個品牌用過奶共藝人做好多年代言人，我應該唔使擔心你地唔覺意買咗~~～

有無人知邊間?

好似d一樓一啱啱開完工咁

係咪講狗妹
佢一啲都唔白, 好多相佢同佢老公一樣膚色咁濟
佢MAC用NC20可以白得去邊
靠打燈同filter同醫美咋
之前有絲打話佢好似有打駐顏粉底

個髮型真係佢先carry到
幾年前佢真係好靚

大肚個陣仲keep住話食自己賣隻酵素，都唔知個b會唔會吸收到

阿kit好溫柔但睇呢條片，佢真係有少少老態，可能太瘦

乜好癲咩 我唔多覺

下女黎架
利申唔識佢地

本身過鏡睇以為都幾正常 見到poki同佢呀媽個反應先知真係好大獲

啱啱一打開YOUTUBE嚇親

打冷顫

個2點係想點媽啊好柒 希望啲妹妹唔好跟住化

佢啲指甲好趕客

罰抄
Alfred 個頻道係有碗話碗
唔係有啖好食

搞咁多嘢...
最應該執嘅髮型偏偏無份

90年既今年都30啦

好柒呀屌
又柒又mk, 想點

係都執咗排牙先

我化妝得仲靚過佢。。。救命

睇封面覺得冇乜嘢禁入去...

雪姨假好撚多假到連啲人都唔覺佢假

其實佢咁貪靚
點解一直唔箍牙

佢啲合作夥伴唔覺得佢假
但係我哋呢啲旁觀者外行人黎睇
就好撚假

佢太識做人份人好圓滑
佢唯一既優點可能係EQ高

條仔食過好多女
以前同過Natalie fong同lam ting

雪姨新片係講suechang定spoon

下面全部話佢好靚女

個頭同個身一樣大

唔評論佢個妝
不過佢瘋狂打錯字
btw 係kate唔係keith

有左個人好睇左 但煮野食依然咁乾

勁明顯一定sue啦
ding個樣

我都係睇左痴線西先知佢真面目
就咁睇佢yt啲片以為佢係搞笑冇心計嗰啲女仔
點知

而家超多channel都四個字，勁難記
越煮越好，唔熟唔食，有碗話碗，有啖好食......

但sue都冇同tina不和

又啱 諗諗下spoon機會大啲
佢地個樣咁spoon啲衰野應該都出哂名

點解佢地兩個拍埋一齊
雪姨好似一個萎縮左嘅老人咁

覺得係spoon 丁上條片先串佢個signature filter

屌咩好樣衰啊真係

Fong依加食鴨王

留言嗰個係寸緊佢定真心膠

似屎盤 sue同tina唔係同一個比較點

重食過candy tong

成個哈爾城堡個蘇菲咁

Mk Ding塊面
雪嬸啲皮就黎跌落地 仲扮靚妹

屎盤真係犯眾憎

同埋雪姨咁識撈，佢應該會想同山東熟，唔會俾大家覺得佢唔妥山東

佢地兩個都好核突 一個巨人一個老人家咁睇得好唔舒服

緊係寸佢啦

你地形容得好貼切

個比例好似好奇怪咁
究竟係虰虰大隻定雪姨細粒

應該係丁高？

但兩個都影到好醜

Agger

佢係咪又補打咗個嘴，其實厚唇真係唔係個個carry到成個大陸婆咁 佢塊面都好浮腫咁，應該打得太多嘢係塊面
明明以前個嘴好薄，二次發育咩

柒delle 間鋪頭賣埋嘢飲，
極度懷疑佢係冇飲食牌

呃到唔少人嫁
老江湖真係老江湖
佢哋今日出嗰條片有個comment 話Ding ding 冇follow 佢
佢話佢哋兩個用WhatsApp多啲
但係最搞笑係佢係ig有follow ding 但ding冇

係咪串佢April fools day果條片

又諗起sona Room tour佢反cyn白眼個幕

繼續追擊屎盤

上面嗰張好似偽黃三鳩

Ding 同屎盤係咪有仇口，兩條片都暗寸佢

佢哋兩個有冇做過期間限定好友？

當屎盤無到？

屎盤著50號鞋

屎盤啦
個音比較似屎盤

啲牙

我覺得舊南瓜靚過三鳩，新南瓜搞咩搞到口腫面腫咁？

三鳩依家個樣都好似好腫咁 唔知係咪佢兩個都打太多野

Btw mira新片 觀眾都係比個建議佢啲語氣差到

咁個觀眾語氣都唔算好好姐

佢講左事實啫，語氣冇咩問題呀

講真Mira三不五時就俾人呃買錯嘢又跌銀包咁
我都覺得有啲誇張
你聽佢講就知佢原本點
話咩覺得周圍都cctv 放個袋行開唔會有人偷
防範意識真心太低
我唔覺得觀眾留言態度好差
似係睇到幾無奈但都為佢著想

可能我當咗廣東話咁睇”講咁多嘢 咪又係你自己唔小心~” 我覺得麻麻地姐 唔洗起鋼嘅

嘩睇完條片 個妝都幾災難
又唔襯個髮色咁
佢家姐仲係咁捧佢
聽到個句 不嬲都覺得你畫眼影好過我
真係嚇親

有無人覺得嗰個Emily有陣柒/leung味..
真係想知佢係點樣做到model

完全演繹到咩叫頂帽唔襯件衫件衫唔襯條褲條褲唔襯個外套 連個袋都襯得好怪..
成個人好似6 70年代啲阿嬸咁..

仲有見到呢條片真係好leung...覺得佢成個人都好怪 好似啲阿嬸做才藝表演..

姐係串緊雪e係老一輩

其實個觀眾都係為佢好
事實佢真係好唔小心
可能忠言耳逆耳佢就覺得唔岩聽啦
但有時真係要講事實出黎 下次先會警覺啲
好過下下都話唔緊要啦 下次小心啲就得

想嘔

你買左咩

又黃又靚嘅model我支持Kelly

一定係spoonsp音嚟
其實佢地都幾撚仆街

好符合佢地性格呀
虰虰之前都有同南瓜笑Elaine
Inside joke

又係你呀 每次見你都係吹奏佢
打手定本人

落難嘅時候再踩多腳
平時又唔覺佢地有仇

又係你

佢個樣好有年代感

嘩呢個fan好落力維護
Mira覆得好串下
地平說都出埋唔洗呀
人哋貪念係唔啱但佢冇搶
今次係自己唔小心跌喎
大家都係關心佢先勸佢姐

過氣港姐係咪想打 我媽同齡 打錯咗

點解呢個KAYAN C老是常出現

完啦好嘛唔知打手定本人
第一依家做緊tvb黃得去邊
第二無人識你呀
做多咗啦

雖然mira係黃 但佢成日lol真係好黑人憎 同埋成日炒作

爽到佢特登覆
其實佢可以唔洗成日提住後唔後生認老嘅人先唔會care,未見過我老母日日提住自己未到50

咁今次應該唔係呃view數嘅
但呃view數佢平時都有做啦
誇張標題 普民情侶炒作etc

Btw其實佢eq幾低

係唔係曲線haters黎ga,
咁容易俾人起到
好心做打手就開多兩個account la

點呀 根本無人識
久唔久又Kelly

又係你 其實你係咪佢d haters?
得啦得啦 知佢由中學已犯眾憎
又要扮晒鐘意佢咁share佢d相
其實 冇 人 想 知 啊

明顯係私怨L係到想人齊齊公審

個2點畫完之後好似紙紮公仔
好突兀

成日叫自己做心心個個？

真係有錢既人話唔理就唔理
睇下成龍有冇Show過吳倚利

真係做多左，大佬呀重點係唔靚，無啦啦衝出黎柒
想做打手都post個靚d吖

可能佢太鐘意動漫 連個妝都cosplay style

終於有人講佢地

利申我都係睇左佢地好耐 但見到呢個分享會收錢再加只係網上直播打個突 發覺佢地變哂質 根本為左錢

其實我唔係kelly中學同學真心純粹幾欣賞佢 支持黃kol姐

講完一次咪算...其實真係冇人識佢(你)

救命 原來家下有手有腳就可以學人做beauty youtuber.....好驚嚇 唔好再為禍社會

其實講真
自己唔保管好自己個銀包
被人盜用左就屌韓國治安唔好係咩事？
好多cctv唔代表無死角位
同埋多cctv唔可以合理化左自己既失誤囉好無

有邊個國家佢會係覺得「治安好好」到你跌左銀包 執到個個人就一定唔會盜用同即刻交去警署？
佢自己跌左銀包係自己唔小心 係佢自己問題 點解又可以賴運氣事？

屌 自己都唔識得保管好自己啲野 又係度搵籍口比自己好過啲真係好on9

同埋好心佢咪撚再做埋啲標題黨呃view 咁樣只會越嚟越多人反感 就好似佢同普民咁

兩姊妹都無乜點好好讀過書係咁上下

你肯收手未呀 tvb黃你條命咩

想問蛙妹仲有無讀書
咁樣真係好唔掂下 字都唔識多隻
之前蛙姐post佢地去台灣寫天燈
個陣準備考dse都寫錯好多字 好可怕

唔好意思因為你太煩
希望你可以收下皮

Emi wong身型真係唔算靚，吸引唔到我去睇...其實點解佢會吸引到咁多鬼妹，明明外國教fitness嘅channel有好多索過佢十萬倍嘅人

可能因為錢？如果要箍隱適美以佢個case嚟講應該幾貴 不過佢家姐年宵搵咁多錢 借住比個妹箍牙先應該都得掛

仲有「認同」打咗做「應同」

等sponsor

依家好似無
有巴絲打之前講過佢DSE完左好似係入左間學校(唔知係 U定asso
讀左無耐好似退左學

好似係

觀眾語氣有咩問題 仲比埋建議佢叫佢小心d喎

高質channel 我要做打手
出咗新片 CLS

都幾尷尬 佢個樣好似中一二
睇佢化妝打扮好似細路仔扮大人

唔止個樣 連手指都似未發育咁
好好奇留言啲人真心覺得佢靚定點

香港個beauty youtube生態圈係咁架啦 見低踩見高拜
ding以前同雪姨反曬臉ig都unfollow埋(ding到而家都未follow返)而家又懶係fd咁一齊拍片 佢地係鏡頭前嘅一臉真係唔好信 戲嚟㗎

妖艷「戰」貨
蛙妹係咪打普通話拼音？

其實佢都只係18 19歲 仲要童顔 真係唔明點解成日要打扮到成個大人咁

中意佢既觀眾大多數都係妹妹仔
可能真係鬼掩眼會覺得靚
不過希望啲妹妹仔睇完就算 唔好跟住佢咁化

應該唔係
戰係zhan
賤係jian

佢cm好似話佢用語音輸入
好心出片之前睇一次先啦
求其到咁一條片打錯咁多字

其實係咪因為一齊拍olay廣告先識咋

唔知大家有冇留意台灣嘅一個變性人kiwebaby
之前覺得雪姨有啲似佢 睇埋呢張仲似

不過kiwebaby靚啲

睇過佢無化妝既片 塊臉好黃

好心佢喇
做全職youtuber 咁就上心少少
打個字幕都可以一條片有咁多錯處

姆指有d似腳趾

講下笑都癲

頂咁都留意到

見到心口棚骨即刻諗起

特登飛去睇佢化咗乜妝
屌點解啲人講得出靚e個字

但妖艷賤貨唔係本身都係蝗語咩
我未聽過香港人咁講（好似係）

好似係台灣

我自膠
啱啱google咗係台灣

有冇人睇過台灣個愛莉莎莎，佢比人偷野/唔記野既次數簡直世界級

床褥廣告都殺

呢個男人小器到仆街
我讚好d comment都畀佢block咗

搵人send比佢
佢知有人話佢應該又打千字文公審人
佢真係好樣衰
個囡似埋佢 佢老婆仲成日安慰自己 覺得佢好得意

佢個女事實係唔得意
但最好唔好攻擊呢點
廢事比位佢入 扮受害者 話我地蝦佢個女
個人認為屌返佢想呃fans錢教keto好d
$400 我拎黎買靚食材 自己食好過

岩岩睇佢地冇互相Follow

因為家姐都唔算識化妝
佢啲化妝片都係睇完冇睇咁

其實我真係覺得佢文字有障礙
見文字覆啲 comment 成日好串咁但拍片覆嗰啲又幾好態度

coffee都係咁教

不能同意咁多
無拉拉吹奏一個三唔識七嘅暗星做乜

雖然係佢自己唔小心為主
但都唔好講到地上執到寶盜用好合理咁樣
有罪犯所以有罪案
唔係有受害者所以有罪案
引人犯罪呢個 concept 好on9
唔通啲女仔俾人姦又怪佢夜番屋企著得少咩
「搵藉口以為治安好好cctv多就唔著多啲衫早啲番屋企」

不過同意佢標題黨會惹反感

佢有講叫個妹箍，佢哋姑姐好似牙醫
但話佢個case要箍傳統嗰隻先得（太亂）
好似蛙妹驚鐵箍拍片唱歌會影響所以唔肯

谷阿莫

明明之前仲係youtube share keto飲食
係咪呢期無生意要出黎呃錢
見到真係好反感 憑咩收$400

屌個男人真係好撚小氣
平時睇佢啲片都已經覺得
成撚日以為好似自己係潮流尖端
其實好撚樣衰佢真係
以前咪又係名店sales 成撚日以為自己啲睇法好撚特別咁樣
最撚憎真係咁樣搶錢
同埋佢間舖啲衫真係好撚樣衰點解仲未執笠

有無人記得mary姐？
上佢ig發現佢做健康教練
但dklm佢減左兩年都重會咁肥嘅。。。。。
重有學員教人減肥
真心想知點解做gym做左兩年都係咁肥

咩健康教練，其實咪係sale康寶萊，再提供所謂運動訓練實質係去跳個彈床既一站式收錢服務
真心覺得個d蛋白奶粉200幾蚊罐好搵笨，我自己日日食米粉仲瘦過你啦！

PS 之前朋友買過康寶萊黎食所以知價錢

一睇個post即刻諗起mac
生日又打黎提你有優惠
早排唇釉2+1優惠又打左2次黎

最後個張 無波嘅

佢咁都可以叫自己健康教練？笑咗

唔準你咁講 我好中意呢套動畫架

有睇開佢d片
佢真係狂跌嘢
冇耐睇佢同普民條片
已經跌左chanel既耳環定唔知頸鏈

佢咁講我更加覺得係屎盤

但係其實唔箍d牙咁亂都會有影響 不如早箍早享受雖然我都覺得d人條條片都留言叫佢箍牙係有少少煩 但都係想佢好姐

估點樣唔講名出黎
係咪見屎盤係咁畀人追擊
再踩多兩腳

佢真係有減到嘅 本身8x宜家6x 好似係
但好明顯係因為佢有做運動 然後sell人買Shake
之前頂唔順unfol咗

佢地草埋一班盲粉 闊太
日本代購 樣樣野當炒價賣
D盲粉信佢地 都無理樣野既正價 照比佢食水

每日食一個金奇異果都可以變白咁神奇?

都係吸收夠維他命C 白唔到咪當補充營養

兩年日日做gym身形都咁肥真係好難信服

我都覺得箍咗會好好多
不過排牙喺佢度
佢下唔到決心都冇人逼到佢
再大個啲再貪靚啲就會去箍㗎喇

Btw我睇大馬嗰兩個ytb常勇同舒森
排牙都係好亂
但箍隱適美都好似好快齊番

因為佢本身真係好肥 之後見到佢瘦番啲 最少5官靚番啲

其實佢哋究竟幾多歲

alex dingding 係咪箍牙嘅失敗case

再發育呢d你識咩呀

LM

有時係咁俾人叫箍牙就會越唔想箍
細細個屋企人就係咁叫我箍我死都唔肯
然後大個開始貪靚先自己話去箍

其實佢個情況點都要箍
趁而家仲細就即刻去箍啦
講真佢唱歌幾難聽
不如一路箍一路學下唱歌先
我表弟要箍傳統箍咗兩年
箍完佢好開心，仲話好後悔點解自己唔早d去箍
好似話年紀越大箍牙會越麻煩

希望大家share比人知 唔好再食herbalife

Alex箍完好似冇收番排牙入去咁

不過鏡頭前dingding都係癡pkj tinawang佢兩個
冇見過同啊屎有互動
勁似d小學雞玩杯葛

啊屎你睇下你幾好人緣

我覺得佢唱歌ok 喎
起碼好過老母彤好多
但排牙好影響咬字同好似漏風咁
聽到好唔舒服

我都係到讀大學先自己比錢去箍隱適美 所以好後悔點解唔早d箍 可以靚多幾年

因為丁丁同pkj係friend 平時應該聽唔少屎盆啲野

啱啊
但細個個時就好唔識諗覺得箍緊個陣咁柒

Alice以前d牙亂到打風咁都箍到隱適美仲要都好幾年前 我諗蛙妹應該都可以箍到 如果佢肯嘅話

老母彤呢d災難級就唔好提啦
當年就算鍾意睇佢d片但一見到唱歌片都唔會睇
蛙妹唱歌真係唔得(有埋滴妹做對比就更加覺得佢唔得 )
佢再學下先
年紀仲細大把時間同機會
趁而家整好排牙一定唔會後悔

擺明講笑啦係咪啊

可能真係見人見智
我覺得滴妹真係好難聽
雖然好鐘意佢同呀滴
但真心覺得衰過蛙妹

微辣個 Rachael 都ok
麗英最好聽

麗英唱歌真係好好聽

佢地班人真係一沉百踩
唔係比人追擊到咁
佢地夠膽會咁樣算半公開講
spoon有人bully你呀又

我諗娃妹18 19 娃姐好似25左右
啱啱睇完條片化到唔知想點咁
同個頭又唔夾 整體又唔係化得特別好

雪姨係咪整過黎同之前個樣好唔同咁

反正佢唱歌都唔係好聽 洗乜擔心影響唱歌

有冇more聽過幾次quit但係唔知邊到睇

覺得rachel好似用氣聲唱歌咁

其實佢真係好樣衰
仲有潮同標其立異係唔同既
佢就係標其立異但覺得自己好潮果D

之前睇佢地既vlog見到佢男人老狗帶珍珠頸鍊, 好柒呀

一陣人地又小氣係ig story 出post架啦

其實都係
自己唱當空靈派治癒系咁聽
但好似之前同judas/jw合唱就聽得出實力差好遠

其實佢係咪要走歌手條路

個人覺得娃妹唱歌把聲好嘈好煩
Rachel就chok到懶係溫柔空靈咁 但唔un耳 聽一次OK, Loop就不了
滳妹就真心唔掂, 不過佢做咩都有人支持

明明個樣係童顏
但染完頭攪到好似呀婆

飲水最多皮膚好 膚色通透啲
但絕對唔會變白lor

靠防曬係真係有用嘅
如果條件係本身白 後來曬黑
但起碼唔會有雀斑

平時唱下cover都覺得仲好啲
做歌手真係差好遠
就好似老母彤咁

谷阿莫都錯，但Innesfree上面嘅Innisfree又打啱

我好似記得你地之前成日鬧佢
係近排先捧到佢上天
不過我之前冇乜追po唔知你地憎佢咩

我都覺滴妹好難聽
唔係好鍾意滴妹
覺得佢少少做作
我覺得蛙妹算係咁
似係唱歌幾好聽嘅朋友
距離專業仲有段距離嘅

開頭日日mark record食乜嗰陣佢真係有瘦到嘅
但去到近期開咗fitness room之後 睇佢比人tag啲相都睇得出肥返 尤其是手臂嗰啲 仲要係肥得嚟唔算實淨
佢五官出返嚟其實睇佢肥嗰陣啲相 佢下巴都係尖輪廓都係深㗎
仲要日日sell 康寶萊煩過閪

麗英No.1

我諗係因為好多人講到唔小心跌嘢大罪過盜用人張卡咁
我都睇到有啲煩
明明盜用卡先係真正有意圖而做嘅錯事

你呢個 comment都係
「人哋貪念係唔啱但佢冇搶」
講到好少事咁勿以惡小而為之呀

滴妹做作咩
咁海恩奶油叫咩
睇十秒都頂唔順

我唔係話小事
我指係犯人冇由mira手上搶返嚟而係執
所以係Mira自己跌嘢 唔小心在先
盜用一定就唔啱㗎啦

我指就算有冇人盜用都好
自己都係要小心啲好啲（見佢跌左唔少野又俾人呃
大家都係關心佢 見佢咁大頭蝦提下佢

我本身都冇批判佢乜嘢
只係見佢當人地關心係歪理咁姐

唔係佢地 係有啖好食果兩個呀

Spoon 快d send email去各大品牌話d kol bully你啦

kiko同林小美係識？
之前好似有絲打話林小美個攝影師ex同左kiko一齊？
咁咪好尷尬

唔知係咪真係咁多人有箍過牙
其實箍牙係有風險
先唔講箍完會有牙套臉
亦都有機會箍好耐都唔係預期既效果
詳情請睇蝦乾
不過最重要既一點係
箍左牙d牙腳會比正常人短左
老左會d牙甩既機會會快d
所以佢唔介意自己d牙咁 又無影響咬口
唔好下下逼人箍牙啦
利申：聽完牙醫咁講 但為左靚而箍左牙

我搽咗防曬都有幾粒雀斑

搵個手勢好嘅牙醫應該問題不大嘅 始終牙齒唔整齊會影響到好多問題

仲好 快啲出
係就出ig story反駁我地
仲好意思話自己黃 做埋d同中共一樣既行為
block人 但唔接受反對聲音

on9一問其實滴妹係阿滴既女朋友?
係咪阿滴做左youtuber紅左之後滴妹先一齊做youtuber?

佢個妹黎。。

個學員淨係瘦咗胸

唔好意思我冇留意開佢地

唔緊要 之前幾鐘意佢地依家無乜點睇

如果絲打敏感底 你試少少睇吓有冇敏感先
我之前日日食啲濕疹發到癲

絲打好可愛我笑咗
你唔覺得好似樣咩
定以為夫妻相？

滴妹都有得你叫啦 阿滴的妹妹
係女朋友就滴嫂啦仲滴妹
你見過咁似樣既情侶咩
本身阿滴專注係阿滴英文頻道既時候滴妹都會周不時拍片教英文 之後滴妹都有開埋個人頻道咁解

絲打冇睇開誤會唔出奇呀
因為太多情侶youtuber
成日諗佢地分手個channel會點

牙腳短同手勢好唔好其實無咩關係
同個人反應既關係大d
有d人天生牙腳就比人短 唔夠尖
所以係咪留言叫人箍既人都幾煩
不過睇呢度d人講佢為左唱歌就
無睇佢channel 不過有條蛙姐既vlog用左佢黎做bgm
真心唔多得
朋友之間k房唱下就okay既

我反而淨係睇滴妹
可能覺得貼地d

點解牙腳會短咗牙本身係唔係骨，唔會變形㗎喎
同埋我覺得最緊要係唔好貪平啦，我細個屋企人特登做好多資料搵啲經驗資深嘅，我本身啲牙仲亂過蛙妹傳統式箍咗一年半就可以轉retainer，個陣有幾個同學去深圳箍，明明啲牙無我咁亂，但仲慢過我，有個仲要俾醫生箍到d牙勁入，側面睇佢個嘴係平咗

我都有聽過話牙腳短 箍咗之後會再短啲
所以嗰時箍醫生都有講係有風險

雪姨好似伊絲瑪

個嘴想點

呢個係咪都要加落Q&A
每個po都有人問
我之前睇嘅版本係
HKDI讀電影hd 19dse 已quit 而家冇讀書
手上嘅資料得咁多

佢好似走火入魔咁⋯⋯

Kiwebaby好搞笑，佢以前同林進拍啲片笑死我

呢張相有啲似avengers隻red skull

Btw 小美而家去咗做保險個vibe好倫敦金

冇睇唔想俾view, 佢哋講左乜？

係咪想走Francesca 路線食洋腸

成個drag queen咁

因為箍牙個原理其實係搵外力整鬆d牙
令到d牙郁返去特定既位置
因為郁動d牙腳都會短左
無箍過既牙腳係好尖好靚仔
只要箍牙就會咁 同專唔專科無關係架
專業既牙醫一定會同客解釋風險
不過可能好多人箍個陣好細個所以唔記得左

唔quote 喇 riyo Leung 你有幾多料我唔知 但你係有啲咩真才實學你一早曬左出黎啦 仲要咁撚臭串
你又唔係pt 又唔係營養師又唔係醫生
連degree都唔知有冇 係度扮專家
你連carbohydrates 同lipid 個chemical formula 都唔撚識啦 可唔可以搵人狙擊到佢收皮

我以為夫妻相呀

因為唔紅所以應該冇人狙擊
希望冇傻仔上當會科水啦

佢好似要你買成set產品架
除咗shake 仲要你買埋蘆薈汁 草本茶 一堆supplement 咩減脂丸咁
都成幾千蚊架
仲要有時叫你報啲fit club咁

放去健康台應該大把人笑佢

佢個嘴/唇峰嗰度搞乜 無follow開但係見大家講得咁起勁諗住望下佢ig...點解整到咁詭異

佢一六年淡妝嗰陣明明係咁既樣

真係幾賺，唔洗返工

你係咪指移位個陣啲牙根同牙槽骨磨擦所以短咗，定牙根吸收，其實甩牙e啲老咗個個都會啦，平時咬多啲嘢練肌力仲好 箍咗牙起碼靚咗前半世先

我有心去學 我自己都可以上網搵資料啦
洗咩俾幾百蚊比你講出嚟
佢所謂嘅識咪姐係google囉
有冇見過冇學位只係靠google搵source返黎嘅人去做老師？
係咁啲人就唔使辛辛苦苦讀幾年為咗份證書啦

佢打完針，加埋個鼻好似人地兔唇做完手術分返開咁

好臭串 搵人追擊下佢啦

原來係牙根先岩
絲打你好勁啊
我都為靚箍左 不過覺得有風險既無謂留言逼人箍

我覺得似啲女就咁著瑜珈褲
露左塊閪型出黎咁

以前咪幾靚女囉
食洋腸都唔洗搞到自己咁姐

以前幾鍾意佢 覺得佢好靚女
宜家就

你睇下mary姐做埋啲咩總裁就知啦

個倒影

我屌 笑撚死

佢真係好撚似冰河世紀嗰隻野

森仔？

係

議會打到飛起成個ig都嬲緊
無啦啦碌到呢個kol仲po相賣廣告
完全無心情睇

其實唔只佢 唔使淨係攻擊佢嘅

係
有時啲牙太唔齊層層疊咁
個啲位好易生牙石
然後牙周病風險比較高
然後就係心理因素
啲牙靚左
笑都大膽啲

講左幾多次唔好鬥黃
支持同路人啦 唔好咁harsh
大家都係黃 但係大家都要返工做野架嗎
佢好早期已經係黃 追擊返d平行時空藍屍仲好

我個fd有玩過
都幾撚貴下
然後食食下搞到抑鬱
佢話好痛苦
唔可以食其他野好大壓力
唔知係真係心理壓力大搞到咁定啲milk Shake有問題啦
之後佢喊到想自殺之後
佢啲屋企人就叫佢停曬算啦
好彩都正常返
依家做緊快樂嘅肥妹仔

以前真係幾靚 仲要有d氣質
做乜搞到宜家咁

以前好中意睇佢最新條片真係樣衰到一個點，相由心生啊

係呀 佢612都係現場
唔需要鬥黃

自從佢劣化咗就冇再follow ig同睇youtube，一開始睇佢都係因為覺得佢幾清純幾靚，點知之後會變到騎騎呢呢嚇死人

愈來愈似Minnie

條題目問spoon定tina mk虰答完tina之後仲話：唔洗諗啦下話 嘩個樣閪撚到癲 好想大巴大巴車埋去
佢應該係我頭幾個最憎既youtuber 假相唔靚無氣質成個癲婆咁 片又廢
呢個comment好怨婦但真係太討厭佢

佢愈黎愈似大陸妹
係想扮韓妹個隻大陸妹

下 我覺得佢幾真性情喎 好過屎盤呢d又假又做作嘅多多聲啦

倒影似珍珍同火車頭混合體

咁就叫真性情？之前啲insidejoke係咪又真性情呀佢似係臭閪八婆格懶係真性情多啲喎係咁真性情唔差在開埋名囉 又要mute左佢

應該係雪嬸mute?佢份人咁假

個人認為兩個都低能 話曬都係半公眾人物仲玩杯葛(?) 真係好肉酸

可能人地傾好宜家要出呢 你都唔會嬲到即刻罷工啦再講 好嬲好嬲又有咩用

Sell真性情 sell過頭 真性情唔代表要乜都講曬出嚟嘅

其實講得出呢句佢地都唔荒好frd
難為盤兒成日bae前bae後

應該都係一早傾好 唔好太敏感
我都知而家真係好嬲

盤兒

喺度單單打打
利申唔係幫spoon
要笑就光明正大咁笑

咁其他人係咪又可以批鬥你話
議會打到飛起成個連登都嬲緊
你仲得閒睇痴線西post?
2020年5月喇 仲鬥黃
佢係一個有post相表態係黃嘅KOL
使唔使下下對同路人Harsh?

一直好想咁叫佢
尋秦記盤兒

諗起寡人笑撚咗

那來的自信寄pr gift俾佢嗰班係咪on9

就算Alice箍完達唔到預期效果 都比佢未箍之前好好多 牙套臉點都好過d牙亂葬岡咁
如果只係有少少唔齊 只係影響到外觀 唔箍都冇所謂 但佢真係太嚴重
如果你話佢箍左牙腳會短左老左會甩 咁佢唔箍d牙太亂有d位係佢自己刷牙刷唔到 以後都有機會蛀牙
同埋佢咬合有問題 淨睇片都見到佢中線係唔齊
加上佢鍾意唱歌 牙齒會影響咬字同發音
唔係逼佢亦都逼唔到佢 只係真心覺得箍牙對佢係利大於弊

盤兒咩人都bae 前 bae 後

算啦唔好嘈
我諗佢可能上一個post睇完新聞
下個post碌到kol廣告先想講兩句
大家都關心時事嘅

屌 下次慎入好豬

我都訂咗防曬 搵咗佢個幾星期都唔覆

唔好意思

好撚似🌚呢個樣

我都想講 勁似！笑咗出聲

係街邊比人sell過
佢叫我每日三餐都飲佢d濕尻奶昔同茶再加做運動 一個月內就會瘦唔知幾kg咁 屌成個月唔食飯唔食肉 淨係飲野仲要做運動梗係瘦啦
仲要我根本唔肥 bmi過輕添 唔係個個女仔都想瘦到成枝竹咁㗎 係咁叫人減減減 痴撚線

有睇直播就知珍姐搞到個場有幾尷尬 成程剩係識係到傻笑
話自己太耐冇開live所以好尷尬 岩呀啲剪接咪露真身
ig留言唔敢讀 比人追擊平時唔會用宜啲袋又要扮到真心介紹比人咁
仲要咩都唔知 有問題果陣扔返個波比個店員答
連優惠碼都講錯 要店員補飛
真好 南瓜珍今次賺埋又可以買返個LV袋啦
下次啲公司搵人可唔可以搵返個合適少少既

第一張相好似🌚依個emoji

最好笑店員叫南瓜珍試下咩個袋上身
南瓜珍即刻好驚訝咁講句：我試？有冇人可以幫手試下
岩既 珍姐都唔會用cheap野

頭先行過朗豪坊見到佢真人
果陣仲未開始直播 間鋪頭落左門
有勁多人行過 其實係行入log on
珍珍就係咁偷望 覺得人地望住佢

見到佢著超短裙 對腳好瘦但勁多蚊咬
老公見到 話點解佢個咀同鼻咁腫

聽你地講我都醒起佢好耐冇post過story
佢之前都會keep住repost文宣

完全係中學無人問津嗰啲小薯樣

佢唔係不嬲大陸妹咩，以前痴線西叫佢虰虰

有冇睇佢vlog 佢同男朋友當住鏡頭講黑警死全家啊咁都唔黃？

佢係呀 玩小紅書架嘛

不嬲唔中意佢，公屋妹唔緊要，但唔好呃完妹豬少少錢就當自己貴婦先無folo佢，其實佢黃唔黃？黃嘅唔理佢，藍嘅就追擊佢佢同老女人段新片話咩佢地本身就好有錢lol 有錢嘅定義真係好廣闊

有錢無氣質有撚用咩
就好似啲大陸人夠有錢 咪又係無黎貴氣

好撚豬 好撚樣衰呀屌

係咪因為spoon chan啲留言唔敢睇

唔知大家對黃嘅定義係點 佢早期有出去 同埋有係微博定小紅書po文宣定唔知同5毛鬧交 比人封咗個ac
宜家唔知 冇乜睇

係咪成日食避孕藥🤨

佢啲鄉音好重 字都講唔正

新嗰啲唔會肥㗎啦

支持

Kiko

咁啱既

岩岩都見到，支持kiko

條片入面又叫人估
又留comment扮哂嘢

一見到已經急不及待想上來講

佢D錢咪又係呃妹妹仔呃返黎既
日賣夜賣D垃圾酵素先叫有錢賺
仲大大聲同人講自己有錢
同d人做傳銷 倫敦金話自己做金融賺大錢一樣咁柒

咪就係佢呢d冇頭冇尾私怨撚就真係bully喇，阿盤

化到隻眼一大一細咁叫好滿意

仲有無人記得hoiyan_mo。。。。 最新story張相同啲post完全兩個人。。。
（唔識up圖 有無人幫手補圖）

係咪po Anthony J圖嗰個

Story:

Post:

覺得佢整左容 靚左咁多繼續follow
點知啱啱一開story⋯⋯幻想毁滅⋯

佢兩公婆終於忍唔住係story 單單打打反擊

對鞋sor9ly我真係唔識欣賞
好撚娘

Suenn成日都自我感覺良好

把聲好作狀

鍾意睇suenn d片
但覺得佢整完雙眼皮之後好似老左
不過佢滿意就得啦

del咗 睇唔到 想食花生
btw 我都食緊keto 其實有心上網睇都搵到好多資料
唔洗比錢聽呢啲網上講座

佢平時點會用呢個牌子
仲有呢個款擺明抄by far

但條女個樣

救命試上身仲要勁尷尬聲都震曬話it’s really cute...其實佢講英文真係好難聽呀咩thanks for joining us呢個既giveaway 你一係中一係英啦好嘛我係個店員一定會禁佢落地打

雪嫂真係好嘔心

走火入魔咁
好耐無睇佢片一排 前排睇左一條佢日常片
覺得佢情緒唔係咁開心
做到生活好忙 但feel到無唔開心好似好孤單咁

呢個都唔係佢真身 我驚你地睇完嚇到噴飯
下面慎入

有咩問題

我覺得佢真身好睇過自己啲post

呢排冇生意冇乜job
咩都要頂硬上
賺返啲錢幫補盤生意

同一個人黎嫁咩。。。。。

唔洗下下都睇樣嘅 momo有內涵

你留意下佢個髮喙 佢自己post嗰張相都係有一邊前啲

仲有furla

冇可能
佢真身就算整完都真係好醜

Momo樣好甜

佢只要合照/人地影 佢一定會用頭髮遮樣或者揼低頭
佢都係影三點式放自己ig想出名姐

I mean佢上面真身個張圖不過都唔係靚架啦

訂咗唇膜 原本4月中到貨 wtsapp又唔覆 個次嬲嬲地踩上間鋪問 佢話物流問題 5月頭會有 而家咪又係乜聲氣都冇 遲唔緊要呀 出個post交代下有幾難？ 以後唔會再係佢度買野

上次上去仲見到3條女坐係間鋪度吹水 但一個客都冇